[{"name": "La1.TV", "events": []}, {"name": "La2.TV", "events": []}, {"name": "Antena3.TV", "events": []}, {"name": "Cuatro.TV", "events": [{"hi": 1597294800, "hf": 1597298100, "t": "El Zapping De Surferos:lo Mejor", "d": "Surfea por las im\u00e1genes m\u00e1s impactantes que la televisi\u00f3n ha dejado a lo largo de la semana.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/2cc4076d78fac5e57a7ad39d712242a81488806462.jpg"}, {"hi": 1597298100, "hf": 1597300200, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/14/5f46dbafba7b8e78618fb1065eb48adb1592149357.JPG"}, {"hi": 1597300200, "hf": 1597302000, "t": "\u00a1toma Salami!", "d": "Programa de zapping hist\u00f3rico de Mediaset.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/12/31/459dc07c458426b8b45dcb54ae8d11c41577783961.jpg"}, {"hi": 1597302000, "hf": 1597305000, "t": "El Brib\u00f3n", "d": "No te pierdas el nuevo concurso de Cuatro de la mano del presentador Pablo Chiapella, donde tres parejas tendr\u00e1n que competir resolviendo diferentes pruebas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/11/25/677fda162fddcebc4c3c007ec27e22b71574677592.jpg"}, {"hi": 1597305000, "hf": 1597308000, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597308000, "hf": 1597311300, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597311300, "hf": 1597314300, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597314300, "hf": 1597317900, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597317900, "hf": 1597321200, "t": "El Concurso Del A\u00f1o", "d": "Concurso presentado por Dani Mart\u00ednez donde una persona tendr\u00e1 que adivinar la edad exacta de un grupo de desconocidos por un premio en met\u00e1lico, que ir\u00e1 disminuyendo en funci\u00f3n de los errores cometidos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/05/595555d41d79c7322c0ab68059f8e7fe1541415149.jpg"}, {"hi": 1597321200, "hf": 1597324500, "t": "El Concurso Del A\u00f1o", "d": "Concurso presentado por Dani Mart\u00ednez donde una persona tendr\u00e1 que adivinar la edad exacta de un grupo de desconocidos por un premio en met\u00e1lico, que ir\u00e1 disminuyendo en funci\u00f3n de los errores cometidos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/05/595555d41d79c7322c0ab68059f8e7fe1541415149.jpg"}, {"hi": 1597324500, "hf": 1597325700, "t": "Noticias Deportes Cuatro", "d": "Toda la actualidad deportiva en este espacio de Noticias Cuatro.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/02/24/228d99c217a64851d2686ac23aa169331582540109.jpg"}, {"hi": 1597325700, "hf": 1597326600, "t": "Deportes Cuatro", "d": "Toda la actualidad deportiva en este espacio de Noticias Cuatro.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/02/12/fca2bd8e70bd43967dee405f2a16eef31581508184.jpg"}, {"hi": 1597326600, "hf": 1597326900, "t": "El Tiempo", "d": "Toda la informaci\u00f3n actualizada sobre los cambios meteorol\u00f3gicos adem\u00e1s de las curiosidades sobre el clima y el medio ambiente.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/13/8bcd2c5abab7bde9a6d76f27f83539081489401814.jpg"}, {"hi": 1597326900, "hf": 1597330800, "t": "Todo Es Mentira", "d": "\u2018Todo es mentira\u2019 dar\u00e1 voz a esas fake news que todos hemos podido ver en internet, esas noticias que dan la vuelta al mundo a pesar de ser una mentira. Risto junto a sus colaboradores, analizar\u00e1n estas noticias y muchas otras de la actualidad mundial.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/24/15da737c3e8dd8cc60bad879b76916351579879539.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597332900, "t": "Todo Es Mentira Bis", "d": "\u2018Todo es mentira\u2019 dar\u00e1 voz a esas fake news que todos hemos podido ver en internet, esas noticias que dan la vuelta al mundo a pesar de ser una mentira. Risto junto a sus colaboradores, analizar\u00e1n estas noticias y muchas otras de la actualidad mundial.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/24/607ab84ab094746afec4b462bf45148b1579879554.jpg"}, {"hi": 1597332900, "hf": 1597341600, "t": "Cuatro Al D\u00eda", "d": "La actualidad pol\u00edtica y las noticias m\u00e1s relevantes que sucedan en distintos puntos de nuestra geograf\u00eda.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/02/18/9557f6d63656cbf9c095871e01fada4a1550491460.jpg"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597343100, "t": "Cuatro Al D\u00eda A Las 20h", "d": "La actualidad pol\u00edtica y las noticias m\u00e1s relevantes que suceden en distintos puntos de nuestra geograf\u00eda.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/25/c0ff464d9f36b54abbcf70ca258caf671553503161.jpg"}, {"hi": 1597343100, "hf": 1597343400, "t": "Deportes Cuatro 2", "d": "Toda la actualidad deportiva en este espacio de Noticias Cuatro.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/02/12/f3887d38918f08a4f03cc26ef9774e1b1581508195.jpg"}, {"hi": 1597343400, "hf": 1597343700, "t": "El Tiempo", "d": "Todo lo que quieres saber sobre los cambios meteorol\u00f3gicos, adem\u00e1s de las curiosidades sobre el clima y el medio ambiente.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/13/c8d938817b5347785349fb42ee9657f91489401854.jpg"}, {"hi": 1597343700, "hf": 1597347000, "t": "First Dates", "d": "La mesa est\u00e1 servida, el ambiente es rom\u00e1ntico y todo el personal est\u00e1 listo para acoger a cientos de solteros que buscan pareja. El dating show tendr\u00e1 como c\u00f3mplice a Carlos Sobera, al que acompa\u00f1an los 'camareros' Mat\u00edas Roure y Lydia Torrent.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/30/27db26f8e2a556fe12d99389b4ab8b011588255831.jpg"}, {"hi": 1597347000, "hf": 1597351500, "t": "First Dates", "d": "La mesa est\u00e1 servida, el ambiente es rom\u00e1ntico y todo el personal est\u00e1 listo para acoger a cientos de solteros que buscan pareja. El dating show tendr\u00e1 como c\u00f3mplice a Carlos Sobera, al que acompa\u00f1an los 'camareros' Mat\u00edas Roure y Lydia Torrent.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/30/27db26f8e2a556fe12d99389b4ab8b011588255831.jpg"}, {"hi": 1597351500, "hf": 1597354500, "t": "Mentes Criminales", "d": "Un grupo de expertos del FBI analiza el perfil psicol\u00f3gico de los criminales m\u00e1s buscados de Estados Unidos para encontrar la manera de capturarlos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/27/30af9c778f0accb92d22ad42c2807b631530088758.jpg"}, {"hi": 1597354500, "hf": 1597357500, "t": "Mentes Criminales", "d": "Un grupo de expertos del FBI analiza el perfil psicol\u00f3gico de los criminales m\u00e1s buscados de Estados Unidos para encontrar la manera de capturarlos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/27/30af9c778f0accb92d22ad42c2807b631530088758.jpg"}, {"hi": 1597357500, "hf": 1597359900, "t": "Mentes Criminales", "d": "Un grupo de expertos del FBI analiza el perfil psicol\u00f3gico de los criminales m\u00e1s buscados de Estados Unidos para encontrar la manera de capturarlos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/27/30af9c778f0accb92d22ad42c2807b631530088758.jpg"}, {"hi": 1597359900, "hf": 1597363200, "t": "Mentes Criminales", "d": "Un grupo de expertos del FBI analiza el perfil psicol\u00f3gico de los criminales m\u00e1s buscados de Estados Unidos para encontrar la manera de capturarlos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/27/30af9c778f0accb92d22ad42c2807b631530088758.jpg"}, {"hi": 1597363200, "hf": 1597365900, "t": "Mentes Criminales", "d": "Un grupo de expertos del FBI analiza el perfil psicol\u00f3gico de los criminales m\u00e1s buscados de Estados Unidos para encontrar la manera de capturarlos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/27/30af9c778f0accb92d22ad42c2807b631530088758.jpg"}, {"hi": 1597365900, "hf": 1597370400, "t": "Puro Cuatro", "d": "Conoce la m\u00fasica que escuchas en Cuatro y de las \u00faltimas tendencias del pop, el rock, el hip hop y la electr\u00f3nica.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/d26f902e037d024352ad81076a8ef0aa1488892017.jpg"}, {"hi": 1597370400, "hf": 1597374900, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/c1bd447253ab587591e6640b42a5a46e1552411653.jpg"}, {"hi": 1597374900, "hf": 1597381200, "t": "Puro Cuatro", "d": "Conoce la m\u00fasica que escuchas en Cuatro y de las \u00faltimas tendencias del pop, el rock, el hip hop y la electr\u00f3nica.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/d26f902e037d024352ad81076a8ef0aa1488892017.jpg"}, {"hi": 1597381200, "hf": 1597384500, "t": "El Zapping De Surferos:lo Mejor", "d": "Surfea por las im\u00e1genes m\u00e1s impactantes que la televisi\u00f3n ha dejado a lo largo de la semana.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/2cc4076d78fac5e57a7ad39d712242a81488806462.jpg"}, {"hi": 1597384500, "hf": 1597386600, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/14/5f46dbafba7b8e78618fb1065eb48adb1592149357.JPG"}, {"hi": 1597386600, "hf": 1597388400, "t": "\u00a1toma Salami!", "d": "Programa de zapping hist\u00f3rico de Mediaset.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/12/31/459dc07c458426b8b45dcb54ae8d11c41577783961.jpg"}, {"hi": 1597388400, "hf": 1597391400, "t": "El Brib\u00f3n", "d": "No te pierdas el nuevo concurso de Cuatro de la mano del presentador Pablo Chiapella, donde tres parejas tendr\u00e1n que competir resolviendo diferentes pruebas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/11/25/677fda162fddcebc4c3c007ec27e22b71574677592.jpg"}, {"hi": 1597391400, "hf": 1597394400, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597394400, "hf": 1597397700, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597397700, "hf": 1597400700, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597400700, "hf": 1597404300, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597404300, "hf": 1597407600, "t": "El Concurso Del A\u00f1o", "d": "Concurso presentado por Dani Mart\u00ednez donde una persona tendr\u00e1 que adivinar la edad exacta de un grupo de desconocidos por un premio en met\u00e1lico, que ir\u00e1 disminuyendo en funci\u00f3n de los errores cometidos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/05/595555d41d79c7322c0ab68059f8e7fe1541415149.jpg"}, {"hi": 1597407600, "hf": 1597410900, "t": "El Concurso Del A\u00f1o", "d": "Concurso presentado por Dani Mart\u00ednez donde una persona tendr\u00e1 que adivinar la edad exacta de un grupo de desconocidos por un premio en met\u00e1lico, que ir\u00e1 disminuyendo en funci\u00f3n de los errores cometidos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/05/595555d41d79c7322c0ab68059f8e7fe1541415149.jpg"}, {"hi": 1597410900, "hf": 1597412100, "t": "Noticias Deportes Cuatro", "d": "Toda la actualidad deportiva en este espacio de Noticias Cuatro.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/02/24/228d99c217a64851d2686ac23aa169331582540109.jpg"}, {"hi": 1597412100, "hf": 1597413000, "t": "Deportes Cuatro", "d": "Toda la actualidad deportiva en este espacio de Noticias Cuatro.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/02/12/fca2bd8e70bd43967dee405f2a16eef31581508184.jpg"}, {"hi": 1597413000, "hf": 1597413300, "t": "El Tiempo", "d": "Toda la informaci\u00f3n actualizada sobre los cambios meteorol\u00f3gicos adem\u00e1s de las curiosidades sobre el clima y el medio ambiente.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/13/8bcd2c5abab7bde9a6d76f27f83539081489401814.jpg"}, {"hi": 1597413300, "hf": 1597417200, "t": "Todo Es Mentira", "d": "\u2018Todo es mentira\u2019 dar\u00e1 voz a esas fake news que todos hemos podido ver en internet, esas noticias que dan la vuelta al mundo a pesar de ser una mentira. Risto junto a sus colaboradores, analizar\u00e1n estas noticias y muchas otras de la actualidad mundial.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/24/15da737c3e8dd8cc60bad879b76916351579879539.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597419300, "t": "Todo Es Mentira Bis", "d": "\u2018Todo es mentira\u2019 dar\u00e1 voz a esas fake news que todos hemos podido ver en internet, esas noticias que dan la vuelta al mundo a pesar de ser una mentira. Risto junto a sus colaboradores, analizar\u00e1n estas noticias y muchas otras de la actualidad mundial.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/24/607ab84ab094746afec4b462bf45148b1579879554.jpg"}, {"hi": 1597419300, "hf": 1597428000, "t": "Cuatro Al D\u00eda", "d": "La actualidad pol\u00edtica y las noticias m\u00e1s relevantes que sucedan en distintos puntos de nuestra geograf\u00eda.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/02/18/9557f6d63656cbf9c095871e01fada4a1550491460.jpg"}, {"hi": 1597428000, "hf": 1597429500, "t": "Cuatro Al D\u00eda A Las 20h", "d": "La actualidad pol\u00edtica y las noticias m\u00e1s relevantes que suceden en distintos puntos de nuestra geograf\u00eda.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/25/c0ff464d9f36b54abbcf70ca258caf671553503161.jpg"}, {"hi": 1597429500, "hf": 1597429800, "t": "Deportes Cuatro 2", "d": "Toda la actualidad deportiva en este espacio de Noticias Cuatro.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/02/12/f3887d38918f08a4f03cc26ef9774e1b1581508195.jpg"}, {"hi": 1597429800, "hf": 1597430100, "t": "El Tiempo", "d": "Todo lo que quieres saber sobre los cambios meteorol\u00f3gicos, adem\u00e1s de las curiosidades sobre el clima y el medio ambiente.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/13/c8d938817b5347785349fb42ee9657f91489401854.jpg"}, {"hi": 1597430100, "hf": 1597433400, "t": "First Dates", "d": "La mesa est\u00e1 servida, el ambiente es rom\u00e1ntico y todo el personal est\u00e1 listo para acoger a cientos de solteros que buscan pareja. El dating show tendr\u00e1 como c\u00f3mplice a Carlos Sobera, al que acompa\u00f1an los 'camareros' Mat\u00edas Roure y Lydia Torrent.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/30/27db26f8e2a556fe12d99389b4ab8b011588255831.jpg"}, {"hi": 1597433400, "hf": 1597435800, "t": "First Dates", "d": "La mesa est\u00e1 servida, el ambiente es rom\u00e1ntico y todo el personal est\u00e1 listo para acoger a cientos de solteros que buscan pareja. El dating show tendr\u00e1 como c\u00f3mplice a Carlos Sobera, al que acompa\u00f1an los 'camareros' Mat\u00edas Roure y Lydia Torrent.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/30/27db26f8e2a556fe12d99389b4ab8b011588255831.jpg"}, {"hi": 1597435800, "hf": 1597440300, "t": "Viajeros Cuatro: Espa\u00f1a Sin Ir M\u00e1s Lejos", "d": "Programa \u201ctrotamundos\u201d que se convierte en tu agencia de viajes. Trasl\u00e1date a la magia de Medell\u00edn, al encanto de Mosc\u00fa o al futurismo de Sillicon Valley. S\u00famate a la aventura y disfruta desde tu televisi\u00f3n.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/22/41fd155d94f4bdf4392f43c6284128321592809264.jpg"}, {"hi": 1597440300, "hf": 1597445100, "t": "Viajeros Cuatro: Espa\u00f1a Sin Ir M\u00e1s Lejos", "d": "Programa \u201ctrotamundos\u201d que se convierte en tu agencia de viajes. Trasl\u00e1date a la magia de Medell\u00edn, al encanto de Mosc\u00fa o al futurismo de Sillicon Valley. S\u00famate a la aventura y disfruta desde tu televisi\u00f3n.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/22/41fd155d94f4bdf4392f43c6284128321592809264.jpg"}, {"hi": 1597445100, "hf": 1597449900, "t": "Viajeros Cuatro", "d": "Programa \u201ctrotamundos\u201d que se convierte en tu agencia de viajes. Trasl\u00e1date a la magia de Medell\u00edn, al encanto de Mosc\u00fa o al futurismo de Sillicon Valley. S\u00famate a la aventura y disfruta desde tu televisi\u00f3n.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/22/41fd155d94f4bdf4392f43c6284128321592809264.jpg"}, {"hi": 1597449900, "hf": 1597454100, "t": "Viajeros Cuatro", "d": "Programa \u201ctrotamundos\u201d que se convierte en tu agencia de viajes. Trasl\u00e1date a la magia de Medell\u00edn, al encanto de Mosc\u00fa o al futurismo de Sillicon Valley. S\u00famate a la aventura y disfruta desde tu televisi\u00f3n.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/22/41fd155d94f4bdf4392f43c6284128321592809264.jpg"}, {"hi": 1597454100, "hf": 1597456800, "t": "Puro Cuatro", "d": "Conoce la m\u00fasica que escuchas en Cuatro y de las \u00faltimas tendencias del pop, el rock, el hip hop y la electr\u00f3nica.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/d26f902e037d024352ad81076a8ef0aa1488892017.jpg"}, {"hi": 1597456800, "hf": 1597461300, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/c1bd447253ab587591e6640b42a5a46e1552411653.jpg"}, {"hi": 1597461300, "hf": 0, "t": "Puro Cuatro", "d": "Conoce la m\u00fasica que escuchas en Cuatro y de las \u00faltimas tendencias del pop, el rock, el hip hop y la electr\u00f3nica.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/d26f902e037d024352ad81076a8ef0aa1488892017.jpg"}]}, {"name": "Telecinco.TV", "events": [{"hi": 1597293000, "hf": 1597294800, "t": "\u00a1toma Salami!", "d": "Programa de zapping hist\u00f3rico de Mediaset.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/12/31/459dc07c458426b8b45dcb54ae8d11c41577783961.jpg"}, {"hi": 1597294800, "hf": 1597301700, "t": "Informativos Telecinco", "d": "Toda la informaci\u00f3n nacional e internacional de la mano de los mejores profesionales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/10/31/af73e714ce3b9bda3d217e95e14a04711540980757.jpg"}, {"hi": 1597301700, "hf": 1597318200, "t": "El Programa Del Verano", "d": "Programa que analiza cada ma\u00f1ana la actualidad pol\u00edtica y social de nuestro pa\u00eds, con entrevistas a personalidades, reportajes de investigaci\u00f3n y debates.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/29/bd3c6dd171f768d0e465bae1e1001e021593431252.jpg"}, {"hi": 1597318200, "hf": 1597323600, "t": "Ya Es Mediod\u00eda", "d": "Programa informativo conducido por la periodista y escritora Sonsoles \u00d3nega, donde se realizar\u00e1 un an\u00e1lisis diario de los temas m\u00e1s relevantes de la actualidad pol\u00edtica, econ\u00f3mica, social y cultural.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/13/e70a8d3c41a35b7d42868e48f0458fb41528882387.jpg"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597326300, "t": "Informativos Telecinco", "d": "Toda la informaci\u00f3n nacional e internacional de la mano de los mejores profesionales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/09/13/e89e44ea0c76cd40815353353d6666651505296879.jpg"}, {"hi": 1597326300, "hf": 1597326600, "t": "Deportes", "d": "La actualidad deportiva nacional e internacional tiene su lugar propio en informativos Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/77b642bd5e123cba9c5f4a45b5a456671488823756.jpg"}, {"hi": 1597326600, "hf": 1597327200, "t": "El Tiempo", "d": "Todo lo que quieres saber sobre los cambios meteorol\u00f3gicos, adem\u00e1s de las curiosidades sobre el clima y el medio ambiente.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4dc43d3d3f59c03e419b13af437d05241488894564.jpg"}, {"hi": 1597327200, "hf": 1597330800, "t": "S\u00e1lvame Lim\u00f3n", "d": "Programa de televisi\u00f3n dedicado a la actualidad del coraz\u00f3n y presentado por Paz Padilla, Jorge Javier V\u00e1zquez y Carlota Corredera.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/06/93976f2e6f38cf9a4d41efa50a90269d1541506722.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597341600, "t": "S\u00e1lvame Naranja", "d": "Programa de televisi\u00f3n dedicado a la actualidad del coraz\u00f3n y presentado por Paz Padilla, Jorge Javier V\u00e1zquez y Carlota Corredera.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/31ec5892f3f09c6dd61f629a76e1e6461488823572.jpg"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597345200, "t": "S\u00e1lvame Tomate", "d": "Programa de televisi\u00f3n dedicado a la actualidad del coraz\u00f3n y presentado por Paz Padilla, Jorge Javier V\u00e1zquez y Carlota Corredera.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/03/d5888ba0015f54536bd73f44272460121570101344.jpg"}, {"hi": 1597345200, "hf": 1597347900, "t": "Informativos Telecinco", "d": "Toda la informaci\u00f3n nacional e internacional de la mano de los mejores profesionales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/12/22/0d532c7b1718d0ca639360350e5a0f4c1513933973.jpg"}, {"hi": 1597347900, "hf": 1597348500, "t": "El Tiempo", "d": "Todo lo que quieres saber sobre los cambios meteorol\u00f3gicos, adem\u00e1s de las curiosidades sobre el clima y el medio ambiente.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/67a755c3708b759280aa5fb6611ef9f31488900780.jpg"}, {"hi": 1597348500, "hf": 1597348800, "t": "Deportes", "d": "La actualidad deportiva nacional e internacional tiene su lugar propio en informativos Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/08/cfa689db991718b2dad8bc98ac9c36731541670979.jpg"}, {"hi": 1597348800, "hf": 1597354200, "t": "Ven A Cenar Conmigo Gourmet Edition", "d": "Lleg\u00f3 la hora de que los VIP's ejerzan de anfitriones. Los famosos llegan a la edici\u00f3n gourmet de 'Ven a cenar conmigo' para demostrar sus dotes culinarias y buenas formas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/02/20/2c1d5637cd0447d98e6e4fe66358574e1519124405.jpg"}, {"hi": 1597354200, "hf": 1597359600, "t": "Ven A Cenar Conmigo Gourmet Edition", "d": "Lleg\u00f3 la hora de que los VIP's ejerzan de anfitriones. Los famosos llegan a la edici\u00f3n gourmet de 'Ven a cenar conmigo' para demostrar sus dotes culinarias y buenas formas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/02/20/2c1d5637cd0447d98e6e4fe66358574e1519124405.jpg"}, {"hi": 1597359600, "hf": 1597364400, "t": "Ven A Cenar Conmigo Gourmet Edition", "d": "Lleg\u00f3 la hora de que los VIP's ejerzan de anfitriones. Los famosos llegan a la edici\u00f3n gourmet de 'Ven a cenar conmigo' para demostrar sus dotes culinarias y buenas formas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/02/20/2c1d5637cd0447d98e6e4fe66358574e1519124405.jpg"}, {"hi": 1597364400, "hf": 1597368600, "t": "Ven A Cenar Conmigo Gourmet Edition", "d": "Lleg\u00f3 la hora de que los VIP's ejerzan de anfitriones. Los famosos llegan a la edici\u00f3n gourmet de 'Ven a cenar conmigo' para demostrar sus dotes culinarias y buenas formas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/02/20/2c1d5637cd0447d98e6e4fe66358574e1519124405.jpg"}, {"hi": 1597368600, "hf": 1597369500, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/f4a4de9fcb8412104f13c91b44a320df1552411717.jpg"}, {"hi": 1597369500, "hf": 1597369800, "t": "El Hor\u00f3scopo De Esperanza Gracia", "d": "Descubre qu\u00e9 te depara tu futuro a trav\u00e9s de las predicciones de los astros de Esperanza Gracia.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/05/14/9239141515419b0cf45f2800bfedf7e91526295386.jpg"}, {"hi": 1597369800, "hf": 1597371600, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/01/29/c146cc18ff8004baa5b2f27746cb071a1548751945.jpg"}, {"hi": 1597371600, "hf": 1597373400, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/01/29/c146cc18ff8004baa5b2f27746cb071a1548751945.jpg"}, {"hi": 1597373400, "hf": 1597373700, "t": "Uppers", "d": "Programa destinado a satisfacer la demanda de contenidos e informaci\u00f3n de mayores de 45 a\u00f1os.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/08/07/f84d48d47d35ab462573268b3f382f7c1565179338.jpg"}, {"hi": 1597373700, "hf": 1597374000, "t": "El Hor\u00f3scopo De Esperanza Gracia", "d": "Descubre qu\u00e9 te depara tu futuro a trav\u00e9s de las predicciones de los astros de Esperanza Gracia.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/05/14/9239141515419b0cf45f2800bfedf7e91526295386.jpg"}, {"hi": 1597374000, "hf": 1597379400, "t": "Miramimusica", "d": "El espacio musical (conciertos y videoclips) de Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c0605f7049cf8ca32a4fcf4e698a9abf1488807944.jpg"}, {"hi": 1597379400, "hf": 1597381200, "t": "\u00a1toma Salami!", "d": "Programa de zapping hist\u00f3rico de Mediaset.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/12/31/459dc07c458426b8b45dcb54ae8d11c41577783961.jpg"}, {"hi": 1597381200, "hf": 1597388100, "t": "Informativos Telecinco", "d": "Toda la informaci\u00f3n nacional e internacional de la mano de los mejores profesionales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/10/31/af73e714ce3b9bda3d217e95e14a04711540980757.jpg"}, {"hi": 1597388100, "hf": 1597404600, "t": "El Programa Del Verano", "d": "Programa que analiza cada ma\u00f1ana la actualidad pol\u00edtica y social de nuestro pa\u00eds, con entrevistas a personalidades, reportajes de investigaci\u00f3n y debates.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/29/bd3c6dd171f768d0e465bae1e1001e021593431252.jpg"}, {"hi": 1597404600, "hf": 1597410000, "t": "Ya Es Mediod\u00eda", "d": "Programa informativo conducido por la periodista y escritora Sonsoles \u00d3nega, donde se realizar\u00e1 un an\u00e1lisis diario de los temas m\u00e1s relevantes de la actualidad pol\u00edtica, econ\u00f3mica, social y cultural.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/13/e70a8d3c41a35b7d42868e48f0458fb41528882387.jpg"}, {"hi": 1597410000, "hf": 1597412700, "t": "Informativos Telecinco", "d": "Toda la informaci\u00f3n nacional e internacional de la mano de los mejores profesionales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/09/13/e89e44ea0c76cd40815353353d6666651505296879.jpg"}, {"hi": 1597412700, "hf": 1597413000, "t": "Deportes", "d": "La actualidad deportiva nacional e internacional tiene su lugar propio en informativos Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/77b642bd5e123cba9c5f4a45b5a456671488823756.jpg"}, {"hi": 1597413000, "hf": 1597413600, "t": "El Tiempo", "d": "Todo lo que quieres saber sobre los cambios meteorol\u00f3gicos, adem\u00e1s de las curiosidades sobre el clima y el medio ambiente.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4dc43d3d3f59c03e419b13af437d05241488894564.jpg"}, {"hi": 1597413600, "hf": 1597417200, "t": "S\u00e1lvame Lim\u00f3n", "d": "Programa de televisi\u00f3n dedicado a la actualidad del coraz\u00f3n y presentado por Paz Padilla, Jorge Javier V\u00e1zquez y Carlota Corredera.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/06/93976f2e6f38cf9a4d41efa50a90269d1541506722.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597428000, "t": "S\u00e1lvame Naranja", "d": "Programa de televisi\u00f3n dedicado a la actualidad del coraz\u00f3n y presentado por Paz Padilla, Jorge Javier V\u00e1zquez y Carlota Corredera.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/31ec5892f3f09c6dd61f629a76e1e6461488823572.jpg"}, {"hi": 1597428000, "hf": 1597431600, "t": "S\u00e1lvame Tomate", "d": "Programa de televisi\u00f3n dedicado a la actualidad del coraz\u00f3n y presentado por Paz Padilla, Jorge Javier V\u00e1zquez y Carlota Corredera.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/03/d5888ba0015f54536bd73f44272460121570101344.jpg"}, {"hi": 1597431600, "hf": 1597434300, "t": "Informativos Telecinco", "d": "Toda la informaci\u00f3n nacional e internacional de la mano de los mejores profesionales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/12/22/0d532c7b1718d0ca639360350e5a0f4c1513933973.jpg"}, {"hi": 1597434300, "hf": 1597434900, "t": "El Tiempo", "d": "Todo lo que quieres saber sobre los cambios meteorol\u00f3gicos, adem\u00e1s de las curiosidades sobre el clima y el medio ambiente.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/67a755c3708b759280aa5fb6611ef9f31488900780.jpg"}, {"hi": 1597434900, "hf": 1597435200, "t": "Deportes", "d": "La actualidad deportiva nacional e internacional tiene su lugar propio en informativos Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/08/cfa689db991718b2dad8bc98ac9c36731541670979.jpg"}, {"hi": 1597435200, "hf": 1597448100, "t": "Volverte A Ver", "d": "Emotainment conducido por Carlos Sobera, que cuenta con enviados especiales y emotivas historias personales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/08/12/89230ef7566ef95923b5db0b2835028f1597214721.jpg"}, {"hi": 1597448100, "hf": 1597450800, "t": "Escenas De Matrimonio", "d": "Serie de sketches cortos que muestran la vida cotidiana de tres parejas de distintas generaciones que viven en barrios diferentes de una ciudad, resaltando los t\u00f3picos de las relaciones de pareja y las diferencias entre sexos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/21/c36973bd679e7399f9beae59e59aaa8e1529576561.jpg"}, {"hi": 1597450800, "hf": 1597452000, "t": "Escenas De Matrimonio", "d": "Serie de sketches cortos que muestran la vida cotidiana de tres parejas de distintas generaciones que viven en barrios diferentes de una ciudad, resaltando los t\u00f3picos de las relaciones de pareja y las diferencias entre sexos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/21/c36973bd679e7399f9beae59e59aaa8e1529576561.jpg"}, {"hi": 1597452000, "hf": 1597452900, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/f4a4de9fcb8412104f13c91b44a320df1552411717.jpg"}, {"hi": 1597452900, "hf": 1597453200, "t": "El Hor\u00f3scopo De Esperanza Gracia", "d": "Descubre qu\u00e9 te depara tu futuro a trav\u00e9s de las predicciones de los astros de Esperanza Gracia.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/05/14/9239141515419b0cf45f2800bfedf7e91526295386.jpg"}, {"hi": 1597453200, "hf": 1597455000, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/01/29/c146cc18ff8004baa5b2f27746cb071a1548751945.jpg"}, {"hi": 1597455000, "hf": 1597456800, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/01/29/c146cc18ff8004baa5b2f27746cb071a1548751945.jpg"}, {"hi": 1597456800, "hf": 1597457100, "t": "El Hor\u00f3scopo De Esperanza Gracia", "d": "Descubre qu\u00e9 te depara tu futuro a trav\u00e9s de las predicciones de los astros de Esperanza Gracia.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/05/14/9239141515419b0cf45f2800bfedf7e91526295386.jpg"}, {"hi": 1597457100, "hf": 0, "t": "Miramimusica", "d": "El espacio musical (conciertos y videoclips) de Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c0605f7049cf8ca32a4fcf4e698a9abf1488807944.jpg"}]}, {"name": "LaSexta.TV", "events": []}, {"name": "Neox.TV", "events": []}, {"name": "Nova.TV", "events": []}, {"name": "Mega.TV", "events": []}, {"name": "Atreseries.TV", "events": []}, {"name": "FDF.TV", "events": [{"hi": 1597299000, "hf": 1597300800, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/fdf620412e895fed8ce790393417cfca1584705138.jpg"}, {"hi": 1597300800, "hf": 1597306200, "t": "Los Serrano", "d": "Comedia protagonizada por una peculiar familia de siete miembros. Los padres (Bel\u00e9n Rueda y Antonio Resines) acaban de casarse y, con sus respectivos hijos, inician una nueva andadura bajo un mismo techo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/19858dd97e1f725177565053388f85d81488818439.jpg"}, {"hi": 1597306200, "hf": 1597309500, "t": "Aida", "d": "'Spin-off' de la exitosa 'Siete vidas' en el que A\u00edda (Carmen Machi) intentar\u00e1 sacar adelante a su peculiar familia en el humilde barrio de Esperanza Sur.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/728ba11794449fa8bf37992501baa3011488880845.jpg"}, {"hi": 1597309500, "hf": 1597313400, "t": "Aida", "d": "'Spin-off' de la exitosa 'Siete vidas' en el que A\u00edda (Carmen Machi) intentar\u00e1 sacar adelante a su peculiar familia en el humilde barrio de Esperanza Sur.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/728ba11794449fa8bf37992501baa3011488880845.jpg"}, {"hi": 1597313400, "hf": 1597317900, "t": "Aida", "d": "'Spin-off' de la exitosa 'Siete vidas' en el que A\u00edda (Carmen Machi) intentar\u00e1 sacar adelante a su peculiar familia en el humilde barrio de Esperanza Sur.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/728ba11794449fa8bf37992501baa3011488880845.jpg"}, {"hi": 1597317900, "hf": 1597323900, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597323900, "hf": 1597330800, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597333200, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597333200, "hf": 1597333800, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597333800, "hf": 1597335000, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597335000, "hf": 1597336500, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597336500, "hf": 1597338000, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597338000, "hf": 1597338900, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597338900, "hf": 1597340700, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597340700, "hf": 1597341900, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597341900, "hf": 1597342200, "t": "El Club De Los Mandangas", "d": "Descubre c\u00f3mo han sido estos diez a\u00f1os para los actores que dan vida a los personajes de \u2018La que se avecina\u2019 y cu\u00e1nto han cambiado durante esta d\u00e9cada de la serie.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/10/06/500ed74c4ce50d7d233ccbed2058bf601507283709.jpg"}, {"hi": 1597342200, "hf": 1597350600, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597350600, "hf": 1597358100, "t": "Cine: 'sentencia De Muerte'", "d": "Un adolescente es brutalmente asesinado delante de su padre. \u00c9ste, que es el \u00fanico testigo del crimen, intenta vengarse matando a cada uno de los implicados en el homicidio, pero sus actos tendr\u00e1n consecuencias inesperadas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/08/11/d877cb34497a7aa16df74753745fa89b1597128541.jpg"}, {"hi": 1597358100, "hf": 1597364700, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597364700, "hf": 1597369800, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597369800, "hf": 1597374000, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597374000, "hf": 1597374300, "t": "El Hor\u00f3scopo De Esperanza Gracia", "d": "Descubre qu\u00e9 te depara tu futuro a trav\u00e9s de las predicciones de los astros de Esperanza Gracia.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/05/14/9239141515419b0cf45f2800bfedf7e91526295386.jpg"}, {"hi": 1597374300, "hf": 1597376100, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/fdf620412e895fed8ce790393417cfca1584705138.jpg"}, {"hi": 1597376100, "hf": 1597376400, "t": "Miramimusica", "d": "El espacio musical (conciertos y videoclips) de Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c0605f7049cf8ca32a4fcf4e698a9abf1488807944.jpg"}, {"hi": 1597376400, "hf": 1597385400, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/f4a4de9fcb8412104f13c91b44a320df1552411717.jpg"}, {"hi": 1597385400, "hf": 1597387500, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/fdf620412e895fed8ce790393417cfca1584705138.jpg"}, {"hi": 1597387500, "hf": 1597392300, "t": "Los Serrano", "d": "Comedia protagonizada por una peculiar familia de siete miembros. Los padres (Bel\u00e9n Rueda y Antonio Resines) acaban de casarse y, con sus respectivos hijos, inician una nueva andadura bajo un mismo techo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/19858dd97e1f725177565053388f85d81488818439.jpg"}, {"hi": 1597392300, "hf": 1597395600, "t": "Aida", "d": "'Spin-off' de la exitosa 'Siete vidas' en el que A\u00edda (Carmen Machi) intentar\u00e1 sacar adelante a su peculiar familia en el humilde barrio de Esperanza Sur.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/728ba11794449fa8bf37992501baa3011488880845.jpg"}, {"hi": 1597395600, "hf": 1597399500, "t": "Aida", "d": "'Spin-off' de la exitosa 'Siete vidas' en el que A\u00edda (Carmen Machi) intentar\u00e1 sacar adelante a su peculiar familia en el humilde barrio de Esperanza Sur.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/728ba11794449fa8bf37992501baa3011488880845.jpg"}, {"hi": 1597399500, "hf": 1597404000, "t": "Aida", "d": "'Spin-off' de la exitosa 'Siete vidas' en el que A\u00edda (Carmen Machi) intentar\u00e1 sacar adelante a su peculiar familia en el humilde barrio de Esperanza Sur.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/728ba11794449fa8bf37992501baa3011488880845.jpg"}, {"hi": 1597404000, "hf": 1597410300, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597410300, "hf": 1597417200, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597418100, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597418100, "hf": 1597419300, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597419300, "hf": 1597420500, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597420500, "hf": 1597422000, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597422000, "hf": 1597423200, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597423200, "hf": 1597424700, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597424700, "hf": 1597426800, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597426800, "hf": 1597428000, "t": "C\u00e1mera Caf\u00e9 (sin Cafe\u00edna)", "d": "La m\u00e1quina de caf\u00e9 hace de c\u00e1mara oculta y recoge distintas situaciones de los empleados que acuden a escaquearse del trabajo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/06/7ab0231a5d1df961e1a31c9c45f843aa1586160358.jpg"}, {"hi": 1597428000, "hf": 1597429200, "t": "El Club De Los Mandangas", "d": "Descubre c\u00f3mo han sido estos diez a\u00f1os para los actores que dan vida a los personajes de \u2018La que se avecina\u2019 y cu\u00e1nto han cambiado durante esta d\u00e9cada de la serie.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/10/06/500ed74c4ce50d7d233ccbed2058bf601507283709.jpg"}, {"hi": 1597429200, "hf": 1597437000, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597437000, "hf": 1597445400, "t": "Cine: 'el Ni\u00f1o 44'", "d": "En la antigua Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, Leo, es un oficial del Estado que al investigar una serie de asesinatos de ni\u00f1os es apartado para preservar la ilusi\u00f3n de una sociedad ut\u00f3pica libre de crimen. Leo luchar\u00e1 entonces por encontrar la verdad de los asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/08/10/5c22ab0f2211d0b721bd3c8db9cddb721597042911.jpg"}, {"hi": 1597445400, "hf": 1597453500, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597453500, "hf": 1597458900, "t": "La Que Se Avecina", "d": "La convivencia nunca ha sido f\u00e1cil, y si no que se lo pregunten a los vecinos de Mirador de Montepinar. Una serie desternillante.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/30/e5270343b2000d2c7120d74a20a176151556609696.jpg"}, {"hi": 1597458900, "hf": 1597459200, "t": "El Hor\u00f3scopo De Esperanza Gracia", "d": "Descubre qu\u00e9 te depara tu futuro a trav\u00e9s de las predicciones de los astros de Esperanza Gracia.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/05/14/9239141515419b0cf45f2800bfedf7e91526295386.jpg"}, {"hi": 1597459200, "hf": 1597461000, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/fdf620412e895fed8ce790393417cfca1584705138.jpg"}, {"hi": 1597461000, "hf": 1597462800, "t": "Miramimusica", "d": "El espacio musical (conciertos y videoclips) de Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c0605f7049cf8ca32a4fcf4e698a9abf1488807944.jpg"}, {"hi": 1597462800, "hf": 0, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/f4a4de9fcb8412104f13c91b44a320df1552411717.jpg"}]}, {"name": "Energy.TV", "events": [{"hi": 1597295700, "hf": 1597296600, "t": "El Zapping De Surferos", "d": "Surfea por las im\u00e1genes m\u00e1s impactantes que la televisi\u00f3n ha dejado a lo largo de la semana.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/07/94c096802e4f5a0811cb7b6bbaf0f7ec1541588766.jpg"}, {"hi": 1597296600, "hf": 1597299600, "t": "Los Simuladores", "d": "Cuatro socios constituyen un equipo que busca la soluci\u00f3n a los problemas que les plantean sus clientes, y para ello, organizan un sofisticado simulacro y crean una realidad falsa encarnando cada uno de ellos una funci\u00f3n clara y definida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/09/11/a8867c89e103c5ea83c22c47864a01871505121992.jpg"}, {"hi": 1597299600, "hf": 1597303500, "t": "Los Simuladores", "d": "Cuatro socios constituyen un equipo que busca la soluci\u00f3n a los problemas que les plantean sus clientes, y para ello, organizan un sofisticado simulacro y crean una realidad falsa encarnando cada uno de ellos una funci\u00f3n clara y definida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/09/11/a8867c89e103c5ea83c22c47864a01871505121992.jpg"}, {"hi": 1597303500, "hf": 1597306200, "t": "Perdidos", "d": "Un variopinto grupo de supervivientes de un accidente de avi\u00f3n se despiertan en una isla del Pac\u00edfico aparentemente desierta. Luchando por la supervivencia, casi medio centenar de personas mostrar\u00e1n lo mejor y lo peor de s\u00ed mismas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/20/ecac9aeb0860202e42fc6d50c141fecf1529483106.jpg"}, {"hi": 1597306200, "hf": 1597309200, "t": "Perdidos", "d": "Un variopinto grupo de supervivientes de un accidente de avi\u00f3n se despiertan en una isla del Pac\u00edfico aparentemente desierta. Luchando por la supervivencia, casi medio centenar de personas mostrar\u00e1n lo mejor y lo peor de s\u00ed mismas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/20/ecac9aeb0860202e42fc6d50c141fecf1529483106.jpg"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597311900, "t": "The Crossing (la Traves\u00eda)", "d": "Cientos de cuerpos sin vida aparecen en una playa norteamericana. Sin noticias sobre hundimiento de ning\u00fan barco en la zona, la poblaci\u00f3n local se pregunta qui\u00e9nes son y de d\u00f3nde vienen.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/08/26/9cebf2ba8567957adc56deec91df04be1566820905.jpg"}, {"hi": 1597311900, "hf": 1597314600, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597314600, "hf": 1597317600, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597317600, "hf": 1597321800, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597321800, "hf": 1597324500, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597324500, "hf": 1597327500, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597327500, "hf": 1597330500, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597330500, "hf": 1597333500, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597333500, "hf": 1597336200, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597336200, "hf": 1597338600, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597338600, "hf": 1597341600, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597344000, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597344000, "hf": 1597347000, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597347000, "hf": 1597350300, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597350300, "hf": 1597353000, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597353000, "hf": 1597356300, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597356300, "hf": 1597359600, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597359600, "hf": 1597363200, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597363200, "hf": 1597365900, "t": "Alerta Cobra", "d": "La carretera es el escenario donde las fuerzas del orden luchan contra malvados personajes y conductores temerarios que atraviesan el continente europeo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/05/28/a0af436591809ab65fc181be57d59eed1590644076.jpg"}, {"hi": 1597365900, "hf": 1597370400, "t": "Cuenta Atras", "d": "Serie policiaca en la que cada cap\u00edtulo empieza con el desenlace de la trama y durante el cap\u00edtulo se va desarrollando.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/fcf525635d4eb8aa90f38c47257d74d11488823709.jpg"}, {"hi": 1597370400, "hf": 1597373400, "t": "Cuenta Atras", "d": "Serie policiaca en la que cada cap\u00edtulo empieza con el desenlace de la trama y durante el cap\u00edtulo se va desarrollando.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/fcf525635d4eb8aa90f38c47257d74d11488823709.jpg"}, {"hi": 1597373400, "hf": 1597377000, "t": "Cuenta Atras", "d": "Serie policiaca en la que cada cap\u00edtulo empieza con el desenlace de la trama y durante el cap\u00edtulo se va desarrollando.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/fcf525635d4eb8aa90f38c47257d74d11488823709.jpg"}, {"hi": 1597377000, "hf": 1597377300, "t": "Miramimusica", "d": "El espacio musical (conciertos y videoclips) de Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c0605f7049cf8ca32a4fcf4e698a9abf1488807944.jpg"}, {"hi": 1597377300, "hf": 1597380900, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/a25d0cc4c1c9fb718fb8828ee3dbaebc1552411850.jpg"}, {"hi": 1597380900, "hf": 1597382100, "t": "El Zapping De Surferos", "d": "Surfea por las im\u00e1genes m\u00e1s impactantes que la televisi\u00f3n ha dejado a lo largo de la semana.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/07/94c096802e4f5a0811cb7b6bbaf0f7ec1541588766.jpg"}, {"hi": 1597382100, "hf": 1597383000, "t": "El Zapping De Surferos", "d": "Surfea por las im\u00e1genes m\u00e1s impactantes que la televisi\u00f3n ha dejado a lo largo de la semana.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/07/94c096802e4f5a0811cb7b6bbaf0f7ec1541588766.jpg"}, {"hi": 1597383000, "hf": 1597386600, "t": "Los Simuladores", "d": "Cuatro socios constituyen un equipo que busca la soluci\u00f3n a los problemas que les plantean sus clientes, y para ello, organizan un sofisticado simulacro y crean una realidad falsa encarnando cada uno de ellos una funci\u00f3n clara y definida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/09/11/a8867c89e103c5ea83c22c47864a01871505121992.jpg"}, {"hi": 1597386600, "hf": 1597391100, "t": "Los Simuladores", "d": "Cuatro socios constituyen un equipo que busca la soluci\u00f3n a los problemas que les plantean sus clientes, y para ello, organizan un sofisticado simulacro y crean una realidad falsa encarnando cada uno de ellos una funci\u00f3n clara y definida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/09/11/a8867c89e103c5ea83c22c47864a01871505121992.jpg"}, {"hi": 1597391100, "hf": 1597392900, "t": "Perdidos", "d": "Un variopinto grupo de supervivientes de un accidente de avi\u00f3n se despiertan en una isla del Pac\u00edfico aparentemente desierta. Luchando por la supervivencia, casi medio centenar de personas mostrar\u00e1n lo mejor y lo peor de s\u00ed mismas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/20/ecac9aeb0860202e42fc6d50c141fecf1529483106.jpg"}, {"hi": 1597392900, "hf": 1597396800, "t": "Perdidos", "d": "Un variopinto grupo de supervivientes de un accidente de avi\u00f3n se despiertan en una isla del Pac\u00edfico aparentemente desierta. Luchando por la supervivencia, casi medio centenar de personas mostrar\u00e1n lo mejor y lo peor de s\u00ed mismas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/06/20/ecac9aeb0860202e42fc6d50c141fecf1529483106.jpg"}, {"hi": 1597396800, "hf": 1597399200, "t": "The Crossing (la Traves\u00eda)", "d": "Cientos de cuerpos sin vida aparecen en una playa norteamericana. Sin noticias sobre hundimiento de ning\u00fan barco en la zona, la poblaci\u00f3n local se pregunta qui\u00e9nes son y de d\u00f3nde vienen.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/08/26/9cebf2ba8567957adc56deec91df04be1566820905.jpg"}, {"hi": 1597399200, "hf": 1597402800, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597402800, "hf": 1597405500, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597405500, "hf": 1597408200, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597408200, "hf": 1597410900, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597410900, "hf": 1597412700, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597412700, "hf": 1597416900, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597416900, "hf": 1597419900, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597419900, "hf": 1597422600, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597422600, "hf": 1597425300, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597425300, "hf": 1597428000, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597428000, "hf": 1597430700, "t": "Hawai 5.0", "d": "Serie polic\u00edaca que se sit\u00faa en Hawai, donde una unidad especial de la polic\u00eda estatal investiga los delitos que ocurren en la isla.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c7a7ff2954d108e5840259090c020db41488815732.jpg"}, {"hi": 1597430700, "hf": 1597433400, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597433400, "hf": 1597436700, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597436700, "hf": 1597439400, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597439400, "hf": 1597442400, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597442400, "hf": 1597445700, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597445700, "hf": 1597449000, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597449000, "hf": 1597451400, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597451400, "hf": 1597454100, "t": "C.s.i. Miami", "d": "La serie se centra en un grupo de cient\u00edficos forenses que trabajan en Miami y que deben resolver los cr\u00edmenes que van sucediendo, a cada cual m\u00e1s extra\u00f1o.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/38ace98cf746bf73bf2e7603e62c732b1488826183.jpg"}, {"hi": 1597454100, "hf": 1597456800, "t": "Cuenta Atras", "d": "Serie policiaca en la que cada cap\u00edtulo empieza con el desenlace de la trama y durante el cap\u00edtulo se va desarrollando.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/fcf525635d4eb8aa90f38c47257d74d11488823709.jpg"}, {"hi": 1597456800, "hf": 1597462200, "t": "Cuenta Atras", "d": "Serie policiaca en la que cada cap\u00edtulo empieza con el desenlace de la trama y durante el cap\u00edtulo se va desarrollando.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/fcf525635d4eb8aa90f38c47257d74d11488823709.jpg"}, {"hi": 1597462200, "hf": 1597462500, "t": "Miramimusica", "d": "El espacio musical (conciertos y videoclips) de Telecinco.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/c0605f7049cf8ca32a4fcf4e698a9abf1488807944.jpg"}, {"hi": 1597462500, "hf": 1597467300, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/a25d0cc4c1c9fb718fb8828ee3dbaebc1552411850.jpg"}, {"hi": 1597467300, "hf": 0, "t": "El Zapping De Surferos", "d": "Surfea por las im\u00e1genes m\u00e1s impactantes que la televisi\u00f3n ha dejado a lo largo de la semana.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/07/94c096802e4f5a0811cb7b6bbaf0f7ec1541588766.jpg"}]}, {"name": "Divinity.TV", "events": [{"hi": 1597293000, "hf": 1597294800, "t": "I Love Tv: Lo Mejor", "d": "Espacio dedicado rememorar los mejores momentos de la televisi\u00f3n.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/8a3f160a41dfdf6f710d57e0ad0c7f3a1488825388.jpg"}, {"hi": 1597294800, "hf": 1597296600, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/14/5e81467a7fbcb0d5c45f824cfb46299b1592149454.JPG"}, {"hi": 1597296600, "hf": 1597300200, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/a25d0cc4c1c9fb718fb8828ee3dbaebc1552411850.jpg"}, {"hi": 1597300200, "hf": 1597302600, "t": "Stiletto Vendetta", "d": "Cuatro amigas de la infancia exitosas y sofisticadas que, tras encontrarse a\u00f1os despu\u00e9s, ver\u00e1n resurgir viejas rivalidades y nuevas amenazas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/02/11/53c91501cf43e913e8345437bb2584741549881422.jpg"}, {"hi": 1597302600, "hf": 1597305600, "t": "Stiletto Vendetta", "d": "Cuatro amigas de la infancia exitosas y sofisticadas que, tras encontrarse a\u00f1os despu\u00e9s, ver\u00e1n resurgir viejas rivalidades y nuevas amenazas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/02/11/53c91501cf43e913e8345437bb2584741549881422.jpg"}, {"hi": 1597305600, "hf": 1597308300, "t": "S\u00fchan: Venganza Y Amor", "d": "Una bella amazona en peligro, un caballo desbocado que se dirige peligrosamente hacia un acantilado y un hombre misterioso decidido a arriesgar su vida para salvar a una joven en apuros.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/30/052483ae0c0b3fc6f99e691bfd9236e91593502481.jpg"}, {"hi": 1597308300, "hf": 1597313700, "t": "Hospital Central", "d": "Sus protagonistas han salvado m\u00e1s de 300 vidas y han emocionado a los telespectadores resolviendo complejos casos cl\u00ednicos mientras hac\u00edan frente a los vaivenes de sus vidas personales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/28/191f515705eefaa4ba5233b3e34483661543399885.jpg"}, {"hi": 1597313700, "hf": 1597319100, "t": "Hospital Central", "d": "Sus protagonistas han salvado m\u00e1s de 300 vidas y han emocionado a los telespectadores resolviendo complejos casos cl\u00ednicos mientras hac\u00edan frente a los vaivenes de sus vidas personales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/28/191f515705eefaa4ba5233b3e34483661543399885.jpg"}, {"hi": 1597319100, "hf": 1597323600, "t": "Hospital Central", "d": "Sus protagonistas han salvado m\u00e1s de 300 vidas y han emocionado a los telespectadores resolviendo complejos casos cl\u00ednicos mientras hac\u00edan frente a los vaivenes de sus vidas personales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/28/191f515705eefaa4ba5233b3e34483661543399885.jpg"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597327200, "t": "Kara Sevda: Amor Eterno", "d": "Una zona costera de Estambul es el escenario del romance entre Nihan, una artista de una opulenta familia, y Kemal, un humilde estudiante de Ingenier\u00eda.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/10/23/262d0cae7663ded863d6e2de15757f3c1540303781.jpg"}, {"hi": 1597327200, "hf": 1597330800, "t": "Habitaci\u00f3n 309", "d": "En un v\u00eddeo p\u00f3stumo, un millonario anciano le habla a toda su familia. En este v\u00eddeo declara que el primer nieto que se case y tenga un hijo, obtendr\u00e1 toda su parte de la compa\u00f1\u00eda familiar.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/27/4c7ac1d8f6fd05d087de14eb1f5dc1e51595835130.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597333500, "t": "Habitaci\u00f3n 309", "d": "En un v\u00eddeo p\u00f3stumo, un millonario anciano le habla a toda su familia. En este v\u00eddeo declara que el primer nieto que se case y tenga un hijo, obtendr\u00e1 toda su parte de la compa\u00f1\u00eda familiar.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/27/4c7ac1d8f6fd05d087de14eb1f5dc1e51595835130.jpg"}, {"hi": 1597333500, "hf": 1597334400, "t": "Habitaci\u00f3n 309", "d": "En un v\u00eddeo p\u00f3stumo, un millonario anciano le habla a toda su familia. En este v\u00eddeo declara que el primer nieto que se case y tenga un hijo, obtendr\u00e1 toda su parte de la compa\u00f1\u00eda familiar.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/27/4c7ac1d8f6fd05d087de14eb1f5dc1e51595835130.jpg"}, {"hi": 1597334400, "hf": 1597339500, "t": "Erkenci Kus (p\u00e1jaro So\u00f1ador)", "d": "A partir de los prop\u00f3sitos vitales de una joven escritora sin trabajo estable, la serie trata rivalidades entre hermanos, celos, problemas familiares y tri\u00e1ngulos amorosos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/07/09/12e83b7076695d26a869500e1de9f2571562669080.jpg"}, {"hi": 1597339500, "hf": 1597341600, "t": "Erkenci Kus (p\u00e1jaro So\u00f1ador)", "d": "A partir de los prop\u00f3sitos vitales de una joven escritora sin trabajo estable, la serie trata rivalidades entre hermanos, celos, problemas familiares y tri\u00e1ngulos amorosos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/07/09/12e83b7076695d26a869500e1de9f2571562669080.jpg"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597344300, "t": "Erkenci Kus (p\u00e1jaro So\u00f1ador)", "d": "A partir de los prop\u00f3sitos vitales de una joven escritora sin trabajo estable, la serie trata rivalidades entre hermanos, celos, problemas familiares y tri\u00e1ngulos amorosos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/07/09/12e83b7076695d26a869500e1de9f2571562669080.jpg"}, {"hi": 1597344300, "hf": 1597347000, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597347000, "hf": 1597349700, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597349700, "hf": 1597352400, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597352400, "hf": 1597356000, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597356000, "hf": 1597358700, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597358700, "hf": 1597361400, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597361400, "hf": 1597364100, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597364100, "hf": 1597366800, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597366800, "hf": 1597369200, "t": "Scandal", "d": "Si alguien tiene un secreto que ocultar, solo hay una persona en quien se puede confiar antes de que salte a la opini\u00f3n p\u00fablica y se convierta en un esc\u00e1ndalo medi\u00e1tico. Esa persona es Olivia Pope, con su agencia especializada en crisis.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/11/13/0ca69a6f9ae69402871f4811653dcb071510564799.jpg"}, {"hi": 1597369200, "hf": 1597369500, "t": "Hor\u00f3scopo De Esperanza Gracia", "d": "Descubre qu\u00e9 te depara tu futuro a trav\u00e9s de las predicciones de los astros de Esperanza Gracia.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/e29f60b077dd3bf1e84f049ce4acc3e81584704364.jpg"}, {"hi": 1597369500, "hf": 1597379400, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/a25d0cc4c1c9fb718fb8828ee3dbaebc1552411850.jpg"}, {"hi": 1597379400, "hf": 1597380300, "t": "I Love Tv: Lo Mejor", "d": "Espacio dedicado rememorar los mejores momentos de la televisi\u00f3n.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/06/8a3f160a41dfdf6f710d57e0ad0c7f3a1488825388.jpg"}, {"hi": 1597380300, "hf": 1597382100, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/14/5e81467a7fbcb0d5c45f824cfb46299b1592149454.JPG"}, {"hi": 1597382100, "hf": 1597385700, "t": "La Boutique De La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/ba8537478f92850b00bb83d3efa785041552411819.jpg"}, {"hi": 1597385700, "hf": 1597389000, "t": "Stiletto Vendetta", "d": "Cuatro amigas de la infancia exitosas y sofisticadas que, tras encontrarse a\u00f1os despu\u00e9s, ver\u00e1n resurgir viejas rivalidades y nuevas amenazas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/02/11/53c91501cf43e913e8345437bb2584741549881422.jpg"}, {"hi": 1597389000, "hf": 1597391400, "t": "Stiletto Vendetta", "d": "Cuatro amigas de la infancia exitosas y sofisticadas que, tras encontrarse a\u00f1os despu\u00e9s, ver\u00e1n resurgir viejas rivalidades y nuevas amenazas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/02/11/53c91501cf43e913e8345437bb2584741549881422.jpg"}, {"hi": 1597391400, "hf": 1597395000, "t": "S\u00fchan: Venganza Y Amor", "d": "Una bella amazona en peligro, un caballo desbocado que se dirige peligrosamente hacia un acantilado y un hombre misterioso decidido a arriesgar su vida para salvar a una joven en apuros.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/06/30/052483ae0c0b3fc6f99e691bfd9236e91593502481.jpg"}, {"hi": 1597395000, "hf": 1597399800, "t": "Hospital Central", "d": "Sus protagonistas han salvado m\u00e1s de 300 vidas y han emocionado a los telespectadores resolviendo complejos casos cl\u00ednicos mientras hac\u00edan frente a los vaivenes de sus vidas personales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/28/191f515705eefaa4ba5233b3e34483661543399885.jpg"}, {"hi": 1597399800, "hf": 1597404900, "t": "Hospital Central", "d": "Sus protagonistas han salvado m\u00e1s de 300 vidas y han emocionado a los telespectadores resolviendo complejos casos cl\u00ednicos mientras hac\u00edan frente a los vaivenes de sus vidas personales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/28/191f515705eefaa4ba5233b3e34483661543399885.jpg"}, {"hi": 1597404900, "hf": 1597410000, "t": "Hospital Central", "d": "Sus protagonistas han salvado m\u00e1s de 300 vidas y han emocionado a los telespectadores resolviendo complejos casos cl\u00ednicos mientras hac\u00edan frente a los vaivenes de sus vidas personales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/28/191f515705eefaa4ba5233b3e34483661543399885.jpg"}, {"hi": 1597410000, "hf": 1597413600, "t": "Kara Sevda: Amor Eterno", "d": "Una zona costera de Estambul es el escenario del romance entre Nihan, una artista de una opulenta familia, y Kemal, un humilde estudiante de Ingenier\u00eda.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/10/23/262d0cae7663ded863d6e2de15757f3c1540303781.jpg"}, {"hi": 1597413600, "hf": 1597420800, "t": "Habitaci\u00f3n 309", "d": "En un v\u00eddeo p\u00f3stumo, un millonario anciano le habla a toda su familia. En este v\u00eddeo declara que el primer nieto que se case y tenga un hijo, obtendr\u00e1 toda su parte de la compa\u00f1\u00eda familiar.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/27/4c7ac1d8f6fd05d087de14eb1f5dc1e51595835130.jpg"}, {"hi": 1597420800, "hf": 1597427400, "t": "Erkenci Kus (p\u00e1jaro So\u00f1ador)", "d": "A partir de los prop\u00f3sitos vitales de una joven escritora sin trabajo estable, la serie trata rivalidades entre hermanos, celos, problemas familiares y tri\u00e1ngulos amorosos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/07/09/12e83b7076695d26a869500e1de9f2571562669080.jpg"}, {"hi": 1597427400, "hf": 1597429800, "t": "Erkenci Kus (p\u00e1jaro So\u00f1ador)", "d": "A partir de los prop\u00f3sitos vitales de una joven escritora sin trabajo estable, la serie trata rivalidades entre hermanos, celos, problemas familiares y tri\u00e1ngulos amorosos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/07/09/12e83b7076695d26a869500e1de9f2571562669080.jpg"}, {"hi": 1597429800, "hf": 1597432500, "t": "Erkenci Kus (p\u00e1jaro So\u00f1ador)", "d": "A partir de los prop\u00f3sitos vitales de una joven escritora sin trabajo estable, la serie trata rivalidades entre hermanos, celos, problemas familiares y tri\u00e1ngulos amorosos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/07/09/12e83b7076695d26a869500e1de9f2571562669080.jpg"}, {"hi": 1597432500, "hf": 1597435500, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597435500, "hf": 1597437900, "t": "Bones", "d": "La doctora Temperance Brennan es una antrop\u00f3loga forense que trabaja para el instituto Jeffersonian y adem\u00e1s es escritora de novelas negras. Su extraordinaria habilidad para descifrar claves ocultas en los cuerpos de las v\u00edctimas de asesinatos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/10/30/d341f28dd078e084934fd337df1073cf1572428030.jpg"}, {"hi": 1597437900, "hf": 1597444800, "t": "Scyd: 'big Eyes'", "d": "Narra la historia de Margaret y Walter Keane. Margarete era la autora de sus cuadros, pero los firmaba Walter, su marido, porque, al parecer, \u00e9l era muy h\u00e1bil para el marketing.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/08/10/e4c2b30e11dfd2b1f29ec36c87d18b821597040705.jpg"}, {"hi": 1597444800, "hf": 1597450500, "t": "Scyd: 'cenicienta Se Enamora'", "d": "La pobre Angie trabaja duramente para la empresa de su t\u00edo especializada en planificar eventos. Mientras su prima Candace vive a todo tren, Angie lleva una vida muy austera. Todo cambiar\u00e1 cuando Candace consigue una invitaci\u00f3n a un gran baile.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/08/12/3b71ecfebcc554985c2b907a22ded1a11597214811.jpg"}, {"hi": 1597450500, "hf": 1597455600, "t": "Scyd: 'una De Nosotras'", "d": "Una joven periodista se infiltra en una comuna de una monta\u00f1a, pero acaba siendo manipulada por el l\u00edder de una secta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/09/95eb39b541856d43649b208b65b6ca9f1594285601.jpg"}, {"hi": 1597455600, "hf": 1597455900, "t": "Hor\u00f3scopo De Esperanza Gracia", "d": "Descubre qu\u00e9 te depara tu futuro a trav\u00e9s de las predicciones de los astros de Esperanza Gracia.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/e29f60b077dd3bf1e84f049ce4acc3e81584704364.jpg"}, {"hi": 1597455900, "hf": 1597456200, "t": "Taquilla Mediaset", "d": "Espacio informativo referido a eventos de actualidad relacionados con el panorama musical, cultural y deportivo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/709fcb12681bcc09f802f089f2eb31b41489074664.jpg"}, {"hi": 1597456200, "hf": 0, "t": "La Tienda En Casa", "d": "Espacio de televenta.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/03/12/a25d0cc4c1c9fb718fb8828ee3dbaebc1552411850.jpg"}]}, {"name": "Bemad.TV", "events": [{"hi": 1597291200, "hf": 1597293000, "t": "Malas Pulgas", "d": "Malas Pulgas es un 'coach' para toda la familia que muestra de manera \u00e1gil y desenfadada casos de animales que necesitan ser reeducados.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/30/5f1d2e118a44e74746ebd088c7e9aa731543578992.jpg"}, {"hi": 1597293000, "hf": 1597296600, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597296600, "hf": 1597299300, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597299300, "hf": 1597302600, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597302600, "hf": 1597305600, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597305600, "hf": 1597308900, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597308900, "hf": 1597312200, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597312200, "hf": 1597314300, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/06/10/8f503b65179384d273753201e8397ab21560152993.jpg"}, {"hi": 1597314300, "hf": 1597316100, "t": "Robin Food", "d": "Recetario del chef David de Jorge que incluye platos bajos en calor\u00edas, elaboraciones gastron\u00f3micas que han pasado de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n, creaciones ligadas a la historia de una localidad y sus famosas 'guarrindongadas'.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/20/bb59c0e8c25512e4995f8716a019b5541587371076.jpg"}, {"hi": 1597316100, "hf": 1597318800, "t": "Robin Food", "d": "Recetario del chef David de Jorge que incluye platos bajos en calor\u00edas, elaboraciones gastron\u00f3micas que han pasado de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n, creaciones ligadas a la historia de una localidad y sus famosas 'guarrindongadas'.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/20/bb59c0e8c25512e4995f8716a019b5541587371076.jpg"}, {"hi": 1597318800, "hf": 1597324500, "t": "Planeta Calleja", "d": "Jes\u00fas Calleja se reunir\u00e1 con famosos intr\u00e9pidos para aventuras memorables.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/02/23/dcd4dd0d34c302a159c1023705a418151519379684.jpg"}, {"hi": 1597324500, "hf": 1597329300, "t": "Planeta Calleja", "d": "Jes\u00fas Calleja se reunir\u00e1 con famosos intr\u00e9pidos para aventuras memorables.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/02/23/dcd4dd0d34c302a159c1023705a418151519379684.jpg"}, {"hi": 1597329300, "hf": 1597332900, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597332900, "hf": 1597336500, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597336500, "hf": 1597340100, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597340100, "hf": 1597343100, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597343100, "hf": 1597346400, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597346400, "hf": 1597350300, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597350300, "hf": 1597353300, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597353300, "hf": 1597356900, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597356900, "hf": 1597360200, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597360200, "hf": 1597363200, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597363200, "hf": 1597365000, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/06/10/8f503b65179384d273753201e8397ab21560152993.jpg"}, {"hi": 1597365000, "hf": 1597367400, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597367400, "hf": 1597369800, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597369800, "hf": 1597372500, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597372500, "hf": 1597375200, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597375200, "hf": 1597377600, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597377600, "hf": 1597379100, "t": "Malas Pulgas", "d": "Malas Pulgas es un 'coach' para toda la familia que muestra de manera \u00e1gil y desenfadada casos de animales que necesitan ser reeducados.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/30/5f1d2e118a44e74746ebd088c7e9aa731543578992.jpg"}, {"hi": 1597379100, "hf": 1597382100, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597382100, "hf": 1597385100, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597385100, "hf": 1597388700, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597388700, "hf": 1597392000, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597392000, "hf": 1597395600, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597395600, "hf": 1597399200, "t": "Frank De La Jungla", "d": "Serpientes, cocodrilos, elefantes, cobras, tigres, orangutanes... todos los animales tienen cabida en el mundo de 'Frank de la jungla\u2019.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/a0415e648388849dc12a3e8ade582c891489077537.jpg"}, {"hi": 1597399200, "hf": 1597401300, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/06/10/8f503b65179384d273753201e8397ab21560152993.jpg"}, {"hi": 1597401300, "hf": 1597403700, "t": "Robin Food", "d": "Recetario del chef David de Jorge que incluye platos bajos en calor\u00edas, elaboraciones gastron\u00f3micas que han pasado de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n, creaciones ligadas a la historia de una localidad y sus famosas 'guarrindongadas'.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/20/bb59c0e8c25512e4995f8716a019b5541587371076.jpg"}, {"hi": 1597403700, "hf": 1597405800, "t": "Robin Food", "d": "Recetario del chef David de Jorge que incluye platos bajos en calor\u00edas, elaboraciones gastron\u00f3micas que han pasado de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n, creaciones ligadas a la historia de una localidad y sus famosas 'guarrindongadas'.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/04/20/bb59c0e8c25512e4995f8716a019b5541587371076.jpg"}, {"hi": 1597405800, "hf": 1597411800, "t": "Planeta Calleja", "d": "Jes\u00fas Calleja se reunir\u00e1 con famosos intr\u00e9pidos para aventuras memorables.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/02/23/dcd4dd0d34c302a159c1023705a418151519379684.jpg"}, {"hi": 1597411800, "hf": 1597416300, "t": "Planeta Calleja", "d": "Jes\u00fas Calleja se reunir\u00e1 con famosos intr\u00e9pidos para aventuras memorables.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/02/23/dcd4dd0d34c302a159c1023705a418151519379684.jpg"}, {"hi": 1597416300, "hf": 1597419900, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597419900, "hf": 1597423500, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597423500, "hf": 1597425900, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597425900, "hf": 1597429200, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597429200, "hf": 1597432200, "t": "Callejeros Viajeros", "d": "Un equipo de reporteros visita diferentes pa\u00edses del mundo para conocer de la mano de sus habitantes los mejores lugares y actividades de la zona.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/03/20/c056a9a3d35f42b12b071bd41c02074a1584703766.jpg"}, {"hi": 1597432200, "hf": 1597437000, "t": "21 D\u00edas", "d": "La periodiat Meritxell Martorell muestra situaciones ajenas a la mayor\u00eda de la gente a trav\u00e9s de extremas vivencias personales que duran 21 d\u00edas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/13/7ed2083f76dd28ac0d139304457c96d31489398900.jpg"}, {"hi": 1597437000, "hf": 1597441200, "t": "21 D\u00edas", "d": "La periodiat Meritxell Martorell muestra situaciones ajenas a la mayor\u00eda de la gente a trav\u00e9s de extremas vivencias personales que duran 21 d\u00edas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/13/7ed2083f76dd28ac0d139304457c96d31489398900.jpg"}, {"hi": 1597441200, "hf": 1597446000, "t": "21 D\u00edas", "d": "La periodiat Meritxell Martorell muestra situaciones ajenas a la mayor\u00eda de la gente a trav\u00e9s de extremas vivencias personales que duran 21 d\u00edas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/13/7ed2083f76dd28ac0d139304457c96d31489398900.jpg"}, {"hi": 1597446000, "hf": 1597450500, "t": "21 D\u00edas", "d": "La periodiat Meritxell Martorell muestra situaciones ajenas a la mayor\u00eda de la gente a trav\u00e9s de extremas vivencias personales que duran 21 d\u00edas.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/13/7ed2083f76dd28ac0d139304457c96d31489398900.jpg"}, {"hi": 1597450500, "hf": 1597452300, "t": "Mejor Llama A Kiko", "d": "Programa de televenta con Kiko Hern\u00e1ndez.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/06/10/8f503b65179384d273753201e8397ab21560152993.jpg"}, {"hi": 1597452300, "hf": 1597455300, "t": "Conexi\u00f3n Samanta", "d": "Espacio de investigaci\u00f3n y reportajes presentado por Samanta Villar.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/0e1485249a56dcb114b722a8d94803c21489082459.jpg"}, {"hi": 1597455300, "hf": 1597458300, "t": "Conexi\u00f3n Samanta", "d": "Espacio de investigaci\u00f3n y reportajes presentado por Samanta Villar.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/0e1485249a56dcb114b722a8d94803c21489082459.jpg"}, {"hi": 1597458300, "hf": 1597461300, "t": "Conexi\u00f3n Samanta", "d": "Espacio de investigaci\u00f3n y reportajes presentado por Samanta Villar.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/0e1485249a56dcb114b722a8d94803c21489082459.jpg"}, {"hi": 1597461300, "hf": 0, "t": "Conexi\u00f3n Samanta", "d": "Espacio de investigaci\u00f3n y reportajes presentado por Samanta Villar.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/09/0e1485249a56dcb114b722a8d94803c21489082459.jpg"}]}, {"name": "Paramount.TV", "events": []}, {"name": "13.TV", "events": []}, {"name": "TEN.TV", "events": []}, {"name": "DMax.TV", "events": []}, {"name": "DKISS.TV", "events": []}, {"name": "ElToroTV.TV", "events": []}, {"name": "24Horas.TV", "events": []}, {"name": "TDP.TV", "events": []}, {"name": "GOL.TV", "events": []}, {"name": "RMTV.TV", "events": []}, {"name": "BarcaTV.TV", "events": []}, {"name": "BetisTV.TV", "events": [{"hi": 1597298400, "hf": 1597300200, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597300200, "hf": 1597309200, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597311000, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597311000, "hf": 1597320000, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597320000, "hf": 1597321800, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597321800, "hf": 1597330800, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597332600, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597332600, "hf": 1597345200, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597345200, "hf": 1597354200, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597354200, "hf": 1597384800, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597384800, "hf": 1597386600, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597386600, "hf": 1597395600, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597395600, "hf": 1597397400, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597397400, "hf": 1597406400, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597406400, "hf": 1597408200, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597408200, "hf": 1597417200, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597419000, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597419000, "hf": 1597431600, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597431600, "hf": 1597440600, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597440600, "hf": 1597471200, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597471200, "hf": 1597473000, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597473000, "hf": 1597482000, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597482000, "hf": 1597483800, "t": "Diario Betis", "d": "Informativo sobre la actualidad del club y sus equipos.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_rtv/30.jpg"}, {"hi": 1597483800, "hf": 1597492800, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597492800, "hf": 1597494600, "t": "Planeta Betis", "d": "Programa hecho por los b\u00e9ticos que viven fuera de Sevilla.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}, {"hi": 1597494600, "hf": 1597579200, "t": "Calle Betis", "d": "Programa donde repasamos los mejores momentos de la historia de Betis TV desde su inicio en abril de 2016.", "c": "https://thumb.besoccerapps.com/rbetis/img_header/logo/9.png"}]}, {"name": "SevillaTV.TV", "events": [{"hi": 1597271400, "hf": 1597273200, "t": "SFC NOTICIAS: Edici\u00f3n de Noche", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597273200, "hf": 1597280400, "t": "SD Formentera-Sevilla FC Copa del Rey 16/17", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597280400, "hf": 1597282200, "t": "SFC NOTICIAS: Edici\u00f3n de noche (R.)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597282200, "hf": 1597285800, "t": "Premios period\u00edsticos SFC Jos\u00e9 Antonio Bl\u00e1zquez 2019 (R)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597285800, "hf": 1597287600, "t": "Videos musicales", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597287600, "hf": 1597294800, "t": "Final Cto. Andaluc\u00eda Alev\u00edn 2013 M\u00e1laga CF-Sevilla FC", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597294800, "hf": 1597298400, "t": "Tal como \u00e9ramos: Lauren", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597298400, "hf": 1597300200, "t": "SFC NOTICIAS: Edici\u00f3n de noche (R.)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597300200, "hf": 1597302000, "t": "SFC NOTICIAS: Edici\u00f3n de noche (R.)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597302000, "hf": 1597309200, "t": "UD Almer\u00eda-Sevilla FC 09/10", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597316400, "t": "Sevilla Atl\u00e9tico-CD Don Benito 18/19", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597316400, "hf": 1597319100, "t": "El adi\u00f3s de Rakitic", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597319100, "hf": 1597321800, "t": "Juntos", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597321800, "hf": 1597323600, "t": "El adi\u00f3s de Coke", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597323900, "t": "SFC NOTICIAS: Edici\u00f3n de mediod\u00eda", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597323900, "hf": 1597330800, "t": "Berganti\u00f1os FC-Sevilla FC Copa del Rey 19/20", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597333500, "t": "Capacitados SFC", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597333500, "hf": 1597334400, "t": "BOLET\u00cdN INFORMATIVO", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597334400, "hf": 1597341600, "t": "Sevilla FC-Real Betis DHJ 19/20", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597343400, "t": "Proyecto Elit-in", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597343400, "hf": 1597345200, "t": "Canteranos entrenadores", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597345200, "hf": 1597347000, "t": "SFC NOTICIAS: Edici\u00f3n de Noche", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597347000, "hf": 1597355940, "t": "Sevilla FC Femenino-Levante UD 19/20 Copa de la Reina", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}]}, {"name": "Boing.TV", "events": [{"hi": 1597291200, "hf": 1597291800, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597291800, "hf": 1597292400, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597292400, "hf": 1597293300, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597293300, "hf": 1597293600, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597293600, "hf": 1597293900, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597293900, "hf": 1597294800, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597294800, "hf": 1597295100, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597295100, "hf": 1597295700, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597295700, "hf": 1597296300, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597296300, "hf": 1597296600, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597296600, "hf": 1597296900, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597296900, "hf": 1597297500, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597297500, "hf": 1597298400, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597298400, "hf": 1597298700, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597298700, "hf": 1597299000, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597299000, "hf": 1597299900, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597299900, "hf": 1597300500, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597300500, "hf": 1597300800, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597300800, "hf": 1597301400, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597301400, "hf": 1597301700, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597301700, "hf": 1597302300, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597302300, "hf": 1597303200, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597303200, "hf": 1597304400, "t": "Doraemon, El Gato Cosmico", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/0c297d1897f4c2adcc11e4956619150e1488883056.jpg"}, {"hi": 1597304400, "hf": 1597306200, "t": "Doraemon, El Gato Cosmico", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/0c297d1897f4c2adcc11e4956619150e1488883056.jpg"}, {"hi": 1597306200, "hf": 1597306920, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597306920, "hf": 1597307700, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597307700, "hf": 1597308300, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597308300, "hf": 1597308900, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597308900, "hf": 1597309500, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597309500, "hf": 1597310100, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597310100, "hf": 1597310760, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597310760, "hf": 1597311600, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597311600, "hf": 1597312800, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597312800, "hf": 1597313400, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597313400, "hf": 1597314300, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597314300, "hf": 1597314900, "t": "El Mundo De Craig", "d": "Craig, junto a sus amigos JP y Kelsey exploran el bosque cada tarde al volver del colegio.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/16/dd8f4040135a31b7a9f8cc8f6f1c62f61542371691.jpg"}, {"hi": 1597314900, "hf": 1597315800, "t": "El Mundo De Craig", "d": "Craig, junto a sus amigos JP y Kelsey exploran el bosque cada tarde al volver del colegio.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/16/dd8f4040135a31b7a9f8cc8f6f1c62f61542371691.jpg"}, {"hi": 1597315800, "hf": 1597316400, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597316400, "hf": 1597317900, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597317900, "hf": 1597318500, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597318500, "hf": 1597319400, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597319400, "hf": 1597320900, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597320900, "hf": 1597322400, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597322400, "hf": 1597323600, "t": "Nicky, Ricky, Dicky Y Dawn", "d": "Nicky, Ricky, Dicky y Dawn son cuatrillizos y tienen dos grandes cosas en com\u00fan: el d\u00eda de su cumplea\u00f1os y sus padres. Por lo dem\u00e1s, tienen cuatro maneras diferentes de ver la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/09/17/20b310c0dda44ed7484c9099dd7100b71568732681.jpg"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597325100, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597325100, "hf": 1597326600, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597326600, "hf": 1597327800, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597327800, "hf": 1597329300, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597329300, "hf": 1597330800, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597331400, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597331400, "hf": 1597332300, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597332300, "hf": 1597332900, "t": "El Mundo De Craig", "d": "Craig, junto a sus amigos JP y Kelsey exploran el bosque cada tarde al volver del colegio.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/16/dd8f4040135a31b7a9f8cc8f6f1c62f61542371691.jpg"}, {"hi": 1597332900, "hf": 1597333500, "t": "El Mundo De Craig", "d": "Craig, junto a sus amigos JP y Kelsey exploran el bosque cada tarde al volver del colegio.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/16/dd8f4040135a31b7a9f8cc8f6f1c62f61542371691.jpg"}, {"hi": 1597333500, "hf": 1597334100, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597334100, "hf": 1597335000, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597335000, "hf": 1597335600, "t": "Power Players", "d": "Un ni\u00f1o con habilidades de transformaci\u00f3n y todo un grupo de juguetes amigos emprenden aventuras alrededor del mundo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/13/9d0fa93d94ac9ed6fc2f004e7643dc711594626949.jpg"}, {"hi": 1597335600, "hf": 1597336500, "t": "Power Players", "d": "Un ni\u00f1o con habilidades de transformaci\u00f3n y todo un grupo de juguetes amigos emprenden aventuras alrededor del mundo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/13/9d0fa93d94ac9ed6fc2f004e7643dc711594626949.jpg"}, {"hi": 1597336500, "hf": 1597337100, "t": "Ben 10", "d": "El h\u00e9roe m\u00e1s vers\u00e1til de todos los tiempos, Ben 10, y todos los aliens te esperan en esta serie creada por Cartoon Network.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/16c90dbc176b3aa0c13314664cc30dae1488882529.jpg"}, {"hi": 1597337100, "hf": 1597338300, "t": "Ben 10", "d": "El h\u00e9roe m\u00e1s vers\u00e1til de todos los tiempos, Ben 10, y todos los aliens te esperan en esta serie creada por Cartoon Network.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/16c90dbc176b3aa0c13314664cc30dae1488882529.jpg"}, {"hi": 1597338300, "hf": 1597338600, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597338600, "hf": 1597338900, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597338900, "hf": 1597339500, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597339500, "hf": 1597340100, "t": "Transformers Cyberverse", "d": "Bumblebee emprende una misi\u00f3n donde hay vidas en juego ero tiene un problema: no puede recordar qu\u00e9 ten\u00eda que hacer. Mientras intenta reparar su memoria, los Decepticons se acercan cada vez m\u00e1s y el tiempo se acaba.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/09/27/6812f4018b7dba0421642a9402d2a1031538039901.jpg"}, {"hi": 1597340100, "hf": 1597341600, "t": "Transformers Cyberverse", "d": "Bumblebee emprende una misi\u00f3n donde hay vidas en juego ero tiene un problema: no puede recordar qu\u00e9 ten\u00eda que hacer. Mientras intenta reparar su memoria, los Decepticons se acercan cada vez m\u00e1s y el tiempo se acaba.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/09/27/6812f4018b7dba0421642a9402d2a1031538039901.jpg"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597342200, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597342200, "hf": 1597343400, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597343400, "hf": 1597344600, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597344600, "hf": 1597346100, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597346100, "hf": 1597347300, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597347300, "hf": 1597349100, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597349100, "hf": 1597350300, "t": "Nicky, Ricky, Dicky Y Dawn", "d": "Nicky, Ricky, Dicky y Dawn son cuatrillizos y tienen dos grandes cosas en com\u00fan: el d\u00eda de su cumplea\u00f1os y sus padres. Por lo dem\u00e1s, tienen cuatro maneras diferentes de ver la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/09/17/20b310c0dda44ed7484c9099dd7100b71568732681.jpg"}, {"hi": 1597350300, "hf": 1597351800, "t": "Dragon Ball Super", "d": "Disfruta de las aventuras de Goku, Beerus, Piccolo, Vegeta y a Whisen en Boing.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/ad113ff1e4c8f5e8e77140602a9460f11488884472.jpg"}, {"hi": 1597351800, "hf": 1597352400, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597352400, "hf": 1597353300, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597353300, "hf": 1597353900, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597353900, "hf": 1597354500, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597354500, "hf": 1597355400, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597355400, "hf": 1597356000, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597356000, "hf": 1597356900, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597356900, "hf": 1597358400, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597358400, "hf": 1597359600, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597359600, "hf": 1597360200, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597360200, "hf": 1597361100, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597361100, "hf": 1597362300, "t": "Ninjago Masters Of Spinjitzu", "d": "Serie de animaci\u00f3n en la que los cinco Ninjas y Sensei Wu intentar\u00e1n evitar que las Armas Doradas caigan en malas manos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/beee157861f8ae06ac2ec0d0af3823181488883775.jpg"}, {"hi": 1597362300, "hf": 1597363800, "t": "Ninjago Masters Of Spinjitzu", "d": "Serie de animaci\u00f3n en la que los cinco Ninjas y Sensei Wu intentar\u00e1n evitar que las Armas Doradas caigan en malas manos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/beee157861f8ae06ac2ec0d0af3823181488883775.jpg"}, {"hi": 1597363800, "hf": 1597364400, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597364400, "hf": 1597365000, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597365000, "hf": 1597365600, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597365600, "hf": 1597366500, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597366500, "hf": 1597367100, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597367100, "hf": 1597367700, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597367700, "hf": 1597368300, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597368300, "hf": 1597369200, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597369200, "hf": 1597370400, "t": "Ninjago Masters Of Spinjitzu", "d": "Serie de animaci\u00f3n en la que los cinco Ninjas y Sensei Wu intentar\u00e1n evitar que las Armas Doradas caigan en malas manos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/beee157861f8ae06ac2ec0d0af3823181488883775.jpg"}, {"hi": 1597370400, "hf": 1597371900, "t": "Ninjago Masters Of Spinjitzu", "d": "Serie de animaci\u00f3n en la que los cinco Ninjas y Sensei Wu intentar\u00e1n evitar que las Armas Doradas caigan en malas manos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/beee157861f8ae06ac2ec0d0af3823181488883775.jpg"}, {"hi": 1597371900, "hf": 1597372500, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597372500, "hf": 1597373100, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597373100, "hf": 1597373700, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597373700, "hf": 1597374600, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597374600, "hf": 1597375200, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597375200, "hf": 1597375800, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597375800, "hf": 1597377600, "t": "Chowder", "d": "Chowder sue\u00f1a con llegar a ser un gran chef alg\u00fan d\u00eda, \u00a1aunque para ello deber\u00e1 ser capaz de controlar su apetito!", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/db9ba6109b84dfc539ebbc08e158e1611488883814.jpg"}, {"hi": 1597377600, "hf": 1597378200, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597378200, "hf": 1597378800, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597378800, "hf": 1597379700, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597379700, "hf": 1597380000, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597380000, "hf": 1597380300, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597380300, "hf": 1597381200, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597381200, "hf": 1597381500, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597381500, "hf": 1597382100, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597382100, "hf": 1597382700, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597382700, "hf": 1597383000, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597383000, "hf": 1597383300, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597383300, "hf": 1597383900, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597383900, "hf": 1597384800, "t": "El Show De Tom Y Jerry", "d": "Serie de animaci\u00f3n que muestra los intentos del gato Tom por capturar al rat\u00f3n Jerry.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/01/08/225c141faad71155bc7c82abb95a72661515411439.jpg"}, {"hi": 1597384800, "hf": 1597385100, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597385100, "hf": 1597385400, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597385400, "hf": 1597386300, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597386300, "hf": 1597386900, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597386900, "hf": 1597387200, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597387200, "hf": 1597387800, "t": "Taffy", "d": "La se\u00f1ora  Muchmore adopta a Tuffy, un mapache gris muy astuto, pesando que es un gato. Pero a su mascota original, no le hace mucha gracia, por lo que intenta desvelar a toda costa la verdadera identidad de su nuevo compa\u00f1ero.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/01/31/29947847a859f39c98448ff9276a77961580462489.jpg"}, {"hi": 1597387800, "hf": 1597388100, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597388100, "hf": 1597388700, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597388700, "hf": 1597389600, "t": "Mucho Mike", "d": "Mike es un sofisticado carlino que se levanta siempre con la misma idea en la cabeza: intentar impresionar a Cindy, la guapa perrita del vecino.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/07/06/f9e2a5c8d401d3044ba6e5c7acde33511594020225.jpg"}, {"hi": 1597389600, "hf": 1597390800, "t": "Doraemon, El Gato Cosmico", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/0c297d1897f4c2adcc11e4956619150e1488883056.jpg"}, {"hi": 1597390800, "hf": 1597392600, "t": "Doraemon, El Gato Cosmico", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/0c297d1897f4c2adcc11e4956619150e1488883056.jpg"}, {"hi": 1597392600, "hf": 1597393320, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597393320, "hf": 1597394100, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597394100, "hf": 1597394700, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597394700, "hf": 1597395300, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597395300, "hf": 1597395900, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597395900, "hf": 1597396500, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597396500, "hf": 1597397160, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597397160, "hf": 1597398000, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597398000, "hf": 1597399200, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597399200, "hf": 1597399800, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597399800, "hf": 1597400700, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597400700, "hf": 1597401300, "t": "El Mundo De Craig", "d": "Craig, junto a sus amigos JP y Kelsey exploran el bosque cada tarde al volver del colegio.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/16/dd8f4040135a31b7a9f8cc8f6f1c62f61542371691.jpg"}, {"hi": 1597401300, "hf": 1597402200, "t": "El Mundo De Craig", "d": "Craig, junto a sus amigos JP y Kelsey exploran el bosque cada tarde al volver del colegio.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/16/dd8f4040135a31b7a9f8cc8f6f1c62f61542371691.jpg"}, {"hi": 1597402200, "hf": 1597402800, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597402800, "hf": 1597404300, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597404300, "hf": 1597404900, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597404900, "hf": 1597405800, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597405800, "hf": 1597407300, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597407300, "hf": 1597408800, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597408800, "hf": 1597410000, "t": "Nicky, Ricky, Dicky Y Dawn", "d": "Nicky, Ricky, Dicky y Dawn son cuatrillizos y tienen dos grandes cosas en com\u00fan: el d\u00eda de su cumplea\u00f1os y sus padres. Por lo dem\u00e1s, tienen cuatro maneras diferentes de ver la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/09/17/20b310c0dda44ed7484c9099dd7100b71568732681.jpg"}, {"hi": 1597410000, "hf": 1597411500, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597411500, "hf": 1597413000, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597413000, "hf": 1597414200, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597414200, "hf": 1597414800, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597414800, "hf": 1597415700, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597415700, "hf": 1597416300, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597416300, "hf": 1597417200, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597417800, "t": "El Mundo De Craig", "d": "Craig, junto a sus amigos JP y Kelsey exploran el bosque cada tarde al volver del colegio.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/16/dd8f4040135a31b7a9f8cc8f6f1c62f61542371691.jpg"}, {"hi": 1597417800, "hf": 1597418400, "t": "El Mundo De Craig", "d": "Craig, junto a sus amigos JP y Kelsey exploran el bosque cada tarde al volver del colegio.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/11/16/dd8f4040135a31b7a9f8cc8f6f1c62f61542371691.jpg"}, {"hi": 1597418400, "hf": 1597418700, "t": "Toony Tube", "d": "Toony Tube es un carism\u00e1tico youtuber que est\u00e1 decidido a hacerse un huevo en la plataforma de v\u00eddeos m\u00e1s famosa del mundo. Est\u00e1 dispuesto a ser el mejor haciendo v\u00eddeos de gameplays y challenges.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/09/20/677ed795e94a8725a17e9207c3cf63e11537445234.jpg"}, {"hi": 1597418700, "hf": 1597419300, "t": "Dc Super Hero Girls 2019", "d": "En el Super Hero High School, los conocidos h\u00e9roes de DC asisten a clases y hacer frente a toda la incomodidad del proceso de crecimiento con la presi\u00f3n a\u00f1adida de los superpoderes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/11/07/2f115c18cc5aff3bc95a22ae07996b0c1573128672.jpg"}, {"hi": 1597419300, "hf": 1597420200, "t": "Dc Super Hero Girls 2019", "d": "En el Super Hero High School, los conocidos h\u00e9roes de DC asisten a clases y hacer frente a toda la incomodidad del proceso de crecimiento con la presi\u00f3n a\u00f1adida de los superpoderes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/11/07/2f115c18cc5aff3bc95a22ae07996b0c1573128672.jpg"}, {"hi": 1597420200, "hf": 1597420800, "t": "Dc Super Hero Girls 2019", "d": "En el Super Hero High School, los conocidos h\u00e9roes de DC asisten a clases y hacer frente a toda la incomodidad del proceso de crecimiento con la presi\u00f3n a\u00f1adida de los superpoderes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/11/07/2f115c18cc5aff3bc95a22ae07996b0c1573128672.jpg"}, {"hi": 1597420800, "hf": 1597421700, "t": "Dc Super Hero Girls 2019", "d": "En el Super Hero High School, los conocidos h\u00e9roes de DC asisten a clases y hacer frente a toda la incomodidad del proceso de crecimiento con la presi\u00f3n a\u00f1adida de los superpoderes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/11/07/2f115c18cc5aff3bc95a22ae07996b0c1573128672.jpg"}, {"hi": 1597421700, "hf": 1597422300, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597422300, "hf": 1597422900, "t": "Somos Osos", "d": "Polar, Panda y Pardo son tres osos que se esfuerzan por integrarse en el mundo de los humanos, para lo que se han hecho unos expertos en Internet y los selfies.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/88fcaae9975940cce78b8988e0a41ca81488882779.jpg"}, {"hi": 1597422900, "hf": 1597423200, "t": "Toony Tube", "d": "Toony Tube es un carism\u00e1tico youtuber que est\u00e1 decidido a hacerse un huevo en la plataforma de v\u00eddeos m\u00e1s famosa del mundo. Est\u00e1 dispuesto a ser el mejor haciendo v\u00eddeos de gameplays y challenges.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2018/09/20/677ed795e94a8725a17e9207c3cf63e11537445234.jpg"}, {"hi": 1597423200, "hf": 1597423800, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597423800, "hf": 1597424700, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597424700, "hf": 1597425300, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597425300, "hf": 1597426200, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597426200, "hf": 1597427700, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597427700, "hf": 1597429500, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597429500, "hf": 1597431000, "t": "Doraemon", "d": "Nobita es un mal estudiante, pero tiene la suerte de que Doraemon, el gato c\u00f3smico, cuida de \u00e9l. Ambos viven grandes aventuras gracias a los inventos que Doraemon saca de su bolsillo.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/775d8a0fc2098ba60346a9addec6055e1488883094.jpg"}, {"hi": 1597431000, "hf": 1597432200, "t": "Nicky, Ricky, Dicky Y Dawn", "d": "Nicky, Ricky, Dicky y Dawn son cuatrillizos y tienen dos grandes cosas en com\u00fan: el d\u00eda de su cumplea\u00f1os y sus padres. Por lo dem\u00e1s, tienen cuatro maneras diferentes de ver la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/09/17/20b310c0dda44ed7484c9099dd7100b71568732681.jpg"}, {"hi": 1597432200, "hf": 1597434000, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597434000, "hf": 1597439100, "t": "Cine: 'doraemon Y Los Caballeros Enmascarados'", "d": "Nobita y sus amigos acompa\u00f1an a Doraemon en un viaje al interior de la Tierra. All\u00ed descubren que a\u00fan habitan los dinosaurios y unos seres descendientes de las criaturas prehist\u00f3ricas que tienen siniestros planes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2020/08/12/88fe7c3075719a916debb8742c9cf7cd1597215048.jpg"}, {"hi": 1597439100, "hf": 1597440600, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597440600, "hf": 1597442100, "t": "Los Thundermans", "d": "Phoebe y Max Thunderman son gemelos y aunque tienen personalidades opuestas, comparten un secreto com\u00fan; los adolescentes, junto con sus padres y hermanos menores, son superh\u00e9roes.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2019/04/02/e281d14c91a73db165b812c2a34d97151554197893.jpg"}, {"hi": 1597442100, "hf": 1597442700, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597442700, "hf": 1597443300, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597443300, "hf": 1597443900, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597443900, "hf": 1597444800, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597444800, "hf": 1597445400, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597445400, "hf": 1597446000, "t": "Teen Titans Go!", "d": "Los Teen Titans son un grupo de superh\u00e9roes adolescentes que vivir\u00e1n numerosas aventuras mientras intentan acabar con los malvados planes del villano Slade.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/be0d1b3a3aed7789407a83c3d68e962e1488882318.jpg"}, {"hi": 1597446000, "hf": 1597447500, "t": "El Asombroso Mundo De Gumball", "d": "El simp\u00e1tico gato azul Gumball descubrir\u00e1, acompa\u00f1ado de su inseparable amigo Darwin, todos los misterios y diversiones de la vida.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/1925df5e7c11fc69735bc0cff1af0c971488883550.jpg"}, {"hi": 1597447500, "hf": 1597448700, "t": "Ninjago Masters Of Spinjitzu", "d": "Serie de animaci\u00f3n en la que los cinco Ninjas y Sensei Wu intentar\u00e1n evitar que las Armas Doradas caigan en malas manos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/beee157861f8ae06ac2ec0d0af3823181488883775.jpg"}, {"hi": 1597448700, "hf": 1597450200, "t": "Ninjago Masters Of Spinjitzu", "d": "Serie de animaci\u00f3n en la que los cinco Ninjas y Sensei Wu intentar\u00e1n evitar que las Armas Doradas caigan en malas manos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/beee157861f8ae06ac2ec0d0af3823181488883775.jpg"}, {"hi": 1597450200, "hf": 1597450800, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597450800, "hf": 1597451400, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597451400, "hf": 1597452000, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597452000, "hf": 1597452900, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597452900, "hf": 1597453500, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597453500, "hf": 1597454100, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597454100, "hf": 1597454700, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597454700, "hf": 1597455600, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597455600, "hf": 1597456800, "t": "Ninjago Masters Of Spinjitzu", "d": "Serie de animaci\u00f3n en la que los cinco Ninjas y Sensei Wu intentar\u00e1n evitar que las Armas Doradas caigan en malas manos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/beee157861f8ae06ac2ec0d0af3823181488883775.jpg"}, {"hi": 1597456800, "hf": 1597458300, "t": "Ninjago Masters Of Spinjitzu", "d": "Serie de animaci\u00f3n en la que los cinco Ninjas y Sensei Wu intentar\u00e1n evitar que las Armas Doradas caigan en malas manos.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/beee157861f8ae06ac2ec0d0af3823181488883775.jpg"}, {"hi": 1597458300, "hf": 1597458900, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597458900, "hf": 1597459500, "t": "Mr Bean", "d": "Serie de humor animada donde el que el peculiar Mr. Bean resuelve de forma c\u00f3mica situaciones de lo m\u00e1s habituales.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/4a56ccb8c21317f2f1f9f92e06d8b7091488882056.jpg"}, {"hi": 1597459500, "hf": 1597460100, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597460100, "hf": 1597461000, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597461000, "hf": 1597461600, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597461600, "hf": 1597462200, "t": "Mi Caballero Y Yo", "d": "Conoce a personajes como Jimmy, Princesa Cat o Henri de Orange en esta divertida serie animada.", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/816cdbf246b3006502d1f10ed954ae3c1488882231.jpg"}, {"hi": 1597462200, "hf": 0, "t": "Chowder", "d": "Chowder sue\u00f1a con llegar a ser un gran chef alg\u00fan d\u00eda, \u00a1aunque para ello deber\u00e1 ser capaz de controlar su apetito!", "c": "https://album.mediaset.es//parrillas/2017/03/07/db9ba6109b84dfc539ebbc08e158e1611488883814.jpg"}]}, {"name": "Clan.TV", "events": []}, {"name": "CanalSurA.TV", "events": []}, {"name": "CanalSurA2.TV", "events": []}, {"name": "Andalucia.TV", "events": []}, {"name": "OndaCadiz.TV", "events": [{"hi": 1597284000, "hf": 1597296600, "t": "Fin emisi\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/ondacadiz_logo-1escalado_3.png?itok=V3zle7Kq"}, {"hi": 1597296600, "hf": 1597298400, "t": "Noticias OC", "d": "Desde Onda C\u00e1diz Televisi\u00f3n, ofrecemos a nuestros espectadores, la posibilidad de que puedan tomar, con nosotros, el pulso diario de nuestra ciudad. Pol\u00edtica, cultura, sucesos, ocio, deportes, informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica y toda la informaci\u00f3n puntual que genera nuestra ciudad, con el m\u00e1ximo rigor y pluralidad que debe de tener una televisi\u00f3n municipal.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/noticias_cadiz.jpg?itok=N_oSD2Vc"}, {"hi": 1597298400, "hf": 1597302000, "t": "C\u00e1diz Vibra", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597302000, "hf": 1597312800, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}, {"hi": 1597312800, "hf": 1597314600, "t": "El submarino amarillo", "d": "El programa de El submarino amarillo, se emite de lunes a viernes en Onda C\u00e1diz Televisi\u00f3n, y es un espacio referente de todo lo que acontece con el C\u00e1diz C.F. Diariamente se cuentan los entrenamientos, se hacen entrevistas y se analizan las jugadas de los partidos. La cantera, la afici\u00f3n y todas las noticias relacionadas con el primer equipo de la ciudad, tienen cabida en este programa deportivo, presentado por Hugo Vaca.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/submarino_amarillo_0.jpg?itok=pmJVFcHR"}, {"hi": 1597314600, "hf": 1597318200, "t": "C\u00e1diz contigo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597318200, "hf": 1597320000, "t": "Noticias OC 1\u00aa Edici\u00f3n", "d": "Desde Onda C\u00e1diz Televisi\u00f3n, ofrecemos a nuestros espectadores, la posibilidad de que puedan tomar, con nosotros, el pulso diario de nuestra ciudad. Pol\u00edtica, cultura, sucesos, ocio, deportes, informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica y toda la informaci\u00f3n puntual que genera nuestra ciudad, con el m\u00e1ximo rigor y pluralidad que debe de tener una televisi\u00f3n municipal.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/noticias_cadiz.jpg?itok=N_oSD2Vc"}, {"hi": 1597320000, "hf": 1597323600, "t": "Jaleo", "d": "El Flamenco de C\u00e1diz y provincia en Onda C\u00e1diz Tv.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/jaleo.jpg?itok=RooqMr_6"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597325400, "t": "M\u00fasica de lobo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597325400, "hf": 1597336200, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}, {"hi": 1597336200, "hf": 1597338000, "t": "C\u00e1diz contigo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597338000, "hf": 1597343400, "t": "Noches de teatro", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597343400, "hf": 1597345200, "t": "Noticias C\u00e1diz 2\u00aa Edici\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597345200, "hf": 1597348800, "t": "Traspunte", "d": "Programa de televisi\u00f3n donde hablamos de Cultura, desde la pasi\u00f3n que nos inspiran: la literatura, el teatro, la m\u00fasica, el arte, la danza y todas las disciplinas art\u00edsticas que tengan algo que decir en C\u00e1diz. La actualidad y los protagonistas de la agenda cultural, tienen cabida en Traspunte, presentado por Almudena de la Monta\u00f1a.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/traspunte.jpg?itok=y2kTTmMd"}, {"hi": 1597348800, "hf": 1597350600, "t": "El submarino amarillo", "d": "El programa de El submarino amarillo, se emite de lunes a viernes en Onda C\u00e1diz Televisi\u00f3n, y es un espacio referente de todo lo que acontece con el C\u00e1diz C.F. Diariamente se cuentan los entrenamientos, se hacen entrevistas y se analizan las jugadas de los partidos. La cantera, la afici\u00f3n y todas las noticias relacionadas con el primer equipo de la ciudad, tienen cabida en este programa deportivo, presentado por Hugo Vaca.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/submarino_amarillo_0.jpg?itok=pmJVFcHR"}, {"hi": 1597350600, "hf": 1597354200, "t": "C\u00e1diz Vibra", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597354200, "hf": 1597356000, "t": "Noticias C\u00e1diz 2\u00aa Edici\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597356000, "hf": 1597359600, "t": "Traspunte", "d": "Programa de televisi\u00f3n donde hablamos de Cultura, desde la pasi\u00f3n que nos inspiran: la literatura, el teatro, la m\u00fasica, el arte, la danza y todas las disciplinas art\u00edsticas que tengan algo que decir en C\u00e1diz. La actualidad y los protagonistas de la agenda cultural, tienen cabida en Traspunte, presentado por Almudena de la Monta\u00f1a.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/traspunte.jpg?itok=y2kTTmMd"}, {"hi": 1597359600, "hf": 1597370400, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}, {"hi": 1597370400, "hf": 1597383000, "t": "Fin emisi\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/ondacadiz_logo-1escalado_3.png?itok=V3zle7Kq"}, {"hi": 1597383000, "hf": 1597384800, "t": "Noticias OC", "d": "Desde Onda C\u00e1diz Televisi\u00f3n, ofrecemos a nuestros espectadores, la posibilidad de que puedan tomar, con nosotros, el pulso diario de nuestra ciudad. Pol\u00edtica, cultura, sucesos, ocio, deportes, informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica y toda la informaci\u00f3n puntual que genera nuestra ciudad, con el m\u00e1ximo rigor y pluralidad que debe de tener una televisi\u00f3n municipal.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/noticias_cadiz.jpg?itok=N_oSD2Vc"}, {"hi": 1597384800, "hf": 1597388400, "t": "Traspunte", "d": "Programa de televisi\u00f3n donde hablamos de Cultura, desde la pasi\u00f3n que nos inspiran: la literatura, el teatro, la m\u00fasica, el arte, la danza y todas las disciplinas art\u00edsticas que tengan algo que decir en C\u00e1diz. La actualidad y los protagonistas de la agenda cultural, tienen cabida en Traspunte, presentado por Almudena de la Monta\u00f1a.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/traspunte.jpg?itok=y2kTTmMd"}, {"hi": 1597388400, "hf": 1597399200, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}, {"hi": 1597399200, "hf": 1597401000, "t": "El submarino amarillo", "d": "El programa de El submarino amarillo, se emite de lunes a viernes en Onda C\u00e1diz Televisi\u00f3n, y es un espacio referente de todo lo que acontece con el C\u00e1diz C.F. Diariamente se cuentan los entrenamientos, se hacen entrevistas y se analizan las jugadas de los partidos. La cantera, la afici\u00f3n y todas las noticias relacionadas con el primer equipo de la ciudad, tienen cabida en este programa deportivo, presentado por Hugo Vaca.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/submarino_amarillo_0.jpg?itok=pmJVFcHR"}, {"hi": 1597401000, "hf": 1597404600, "t": "C\u00e1diz contigo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597404600, "hf": 1597406400, "t": "Noticias C\u00e1diz 1\u00aa Edici\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597406400, "hf": 1597408200, "t": "M\u00e1s cine", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597408200, "hf": 1597412700, "t": "Noches de teatro", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597412700, "hf": 1597422600, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}, {"hi": 1597422600, "hf": 1597426200, "t": "C\u00e1diz contigo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597426200, "hf": 1597429800, "t": "Zona Historia", "d": "La Historia de C\u00e1diz de la mano de Salvador Santos.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/zona-historia.jpg?itok=DjS8EbIA"}, {"hi": 1597429800, "hf": 1597431600, "t": "Noticias C\u00e1diz 2\u00aa Edici\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597431600, "hf": 1597433400, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}, {"hi": 1597433400, "hf": 1597435200, "t": "M\u00fasica de lobo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597435200, "hf": 1597437000, "t": "El submarino amarillo", "d": "El programa de El submarino amarillo, se emite de lunes a viernes en Onda C\u00e1diz Televisi\u00f3n, y es un espacio referente de todo lo que acontece con el C\u00e1diz C.F. Diariamente se cuentan los entrenamientos, se hacen entrevistas y se analizan las jugadas de los partidos. La cantera, la afici\u00f3n y todas las noticias relacionadas con el primer equipo de la ciudad, tienen cabida en este programa deportivo, presentado por Hugo Vaca.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/submarino_amarillo_0.jpg?itok=pmJVFcHR"}, {"hi": 1597437000, "hf": 1597440600, "t": "C\u00e1diz Vibra", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597440600, "hf": 1597442400, "t": "Noticias C\u00e1diz 2\u00aa Edici\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597442400, "hf": 1597446000, "t": "EL FAROL", "d": "Programa de divulgaci\u00f3n cultural y entretenimiento, realizado en clave de humor. Se presenta la historia de C\u00e1diz y universal, a trav\u00e9s de cinco relatos que narrar\u00e1n cinco personas distintas, siendo una de las historias falsa. El objetivo del programa, presentado por Salvador Fern\u00e1ndez Mir\u00f3, es que el invitado se capaz de descubrir la falsa, es decir, donde est\u00e1 el farol.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_farol_0.jpg?itok=ngG6H-Tr"}, {"hi": 1597446000, "hf": 1597456800, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}, {"hi": 1597456800, "hf": 1597469400, "t": "Fin emisi\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/ondacadiz_logo-1escalado_3.png?itok=V3zle7Kq"}, {"hi": 1597469400, "hf": 1597471200, "t": "Noticias OC", "d": "Desde Onda C\u00e1diz Televisi\u00f3n, ofrecemos a nuestros espectadores, la posibilidad de que puedan tomar, con nosotros, el pulso diario de nuestra ciudad. Pol\u00edtica, cultura, sucesos, ocio, deportes, informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica y toda la informaci\u00f3n puntual que genera nuestra ciudad, con el m\u00e1ximo rigor y pluralidad que debe de tener una televisi\u00f3n municipal.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/noticias_cadiz.jpg?itok=N_oSD2Vc"}, {"hi": 1597471200, "hf": 1597474800, "t": "Haciendo tipo II", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/haciendo-tipo.jpg?itok=T0CDgGMT"}, {"hi": 1597474800, "hf": 1597476600, "t": "Abre tel\u00f3n", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597476600, "hf": 1597480200, "t": "La levant\u00e1", "d": "Programa dedicado en exclusividad a la Semana Santa gaditana y todo lo relacionado con la misma. Hermandades y Cofrad\u00edas, salidas procesionales, cultos y distintas actividades, son tratados en formatos de entrevistas, tertulias y reportajes. Mayte Huguet es el encargo de dar forma a este espacio televisivo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/la_levanta.jpg?itok=j694IFE6"}, {"hi": 1597480200, "hf": 1597489200, "t": "-Carnavales", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597489200, "hf": 1597491000, "t": "Sabor Gourmet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597491000, "hf": 1597496400, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}, {"hi": 1597496400, "hf": 1597500000, "t": "C\u00e1diz Vibra", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597500000, "hf": 1597503600, "t": "EL FAROL", "d": "Programa de divulgaci\u00f3n cultural y entretenimiento, realizado en clave de humor. Se presenta la historia de C\u00e1diz y universal, a trav\u00e9s de cinco relatos que narrar\u00e1n cinco personas distintas, siendo una de las historias falsa. El objetivo del programa, presentado por Salvador Fern\u00e1ndez Mir\u00f3, es que el invitado se capaz de descubrir la falsa, es decir, donde est\u00e1 el farol.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_farol_0.jpg?itok=ngG6H-Tr"}, {"hi": 1597503600, "hf": 1597507200, "t": "Zona Historia", "d": "La Historia de C\u00e1diz de la mano de Salvador Santos.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/zona-historia.jpg?itok=DjS8EbIA"}, {"hi": 1597507200, "hf": 1597509000, "t": "M\u00fasica de lobo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597509000, "hf": 1597512600, "t": "Jaleo", "d": "El Flamenco de C\u00e1diz y provincia en Onda C\u00e1diz Tv.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/jaleo.jpg?itok=RooqMr_6"}, {"hi": 1597512600, "hf": 1597516200, "t": "Un verano de recuerdos", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597516200, "hf": 1597519800, "t": "Saludablemente", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/saludablemente_logo.jpg?itok=cyhfz8yd"}, {"hi": 1597519800, "hf": 1597523400, "t": "La Felicidad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597523400, "hf": 1597527000, "t": "C\u00e1diz Vibra", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/http://tv.ocadizdigital.es/sites/all/themes/ltqq/images/cabecera-oc/icono-home.png"}, {"hi": 1597527000, "hf": 1597528800, "t": "El mirador", "d": "De lunes a viernes, Onda C\u00e1diz te ofrece cuatro horas de riguroso directo. Todas las ma\u00f1anas, de 9.30 a 13.30, te damos los buenos d\u00edas desde este, tu Mirador de la ciudad. Noticias, tertulias, entrevistas, sociedad, universidad, empresas, cine, moda y m\u00fasica, hace que este programa sea un referente en las ma\u00f1anas gaditanas. Miguel Velasco y Macarena Jim\u00e9nez, junto con diferentes colaboradores, son los encargados de esta programaci\u00f3n en directo.", "c": "http://tv.ocadizdigital.es/sites/default/files/styles/ancho-350/public/imagenes_programas/el_mirador.jpg?itok=N12sv4Nv"}]}, {"name": "CanalCosta.TV", "events": [{"hi": 1597269600, "hf": 1597270200, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597270200, "hf": 1597281000, "t": "AL SOL DEL SUR-Redifusi\u00f3n", "d": "Descripci\u00f3n corta del programa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2020/07/al-sol-generico-1-300x200.jpg"}, {"hi": 1597281000, "hf": 1597302000, "t": "Redifusi\u00f3n", "d": "Redifusi\u00f3n de los porgramas m\u00e1s destacados de la jornada.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/logo-canalcosta-tv.jpg"}, {"hi": 1597302000, "hf": 1597303800, "t": "Informativo", "d": "La actualidad de la jornada en nuestros servicios informativos.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/11/Informativo2-300x170.jpg"}, {"hi": 1597303800, "hf": 1597304400, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597304400, "hf": 1597309200, "t": "Especial Reportajes", "d": "Los eventos m\u00e1s destacados de la costa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/cabecera-reportajes.jpg"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597321800, "t": "AL SOL DEL SUR", "d": "Descripci\u00f3n corta del programa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2020/07/al-sol-generico-1-300x200.jpg"}, {"hi": 1597321800, "hf": 1597323600, "t": "Informativo", "d": "La actualidad de la jornada en nuestros servicios informativos.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/11/Informativo2-300x170.jpg"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597324200, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597324200, "hf": 1597327800, "t": "Lance y Acci\u00f3n", "d": "Programa sobre el mundo de la perca.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2020/07/19250534-9f00-4a51-8bae-18143d98eac0-2-300x200.jpg"}, {"hi": 1597327800, "hf": 1597330800, "t": "Especial Reportajes", "d": "Los eventos m\u00e1s destacados de la costa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/cabecera-reportajes.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597343400, "t": "AL SOL DEL SUR", "d": "Descripci\u00f3n corta del programa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2020/07/al-sol-generico-1-300x200.jpg"}, {"hi": 1597343400, "hf": 1597345200, "t": "Informativo", "d": "La actualidad de la jornada en nuestros servicios informativos.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/11/Informativo2-300x170.jpg"}, {"hi": 1597345200, "hf": 1597345800, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597345800, "hf": 1597347600, "t": "Especial Reportajes", "d": "Los eventos m\u00e1s destacados de la costa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/cabecera-reportajes.jpg"}, {"hi": 1597347600, "hf": 1597351200, "t": "Parada a Raya", "d": "Nuevo programa sobre el mundo del Caballo.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/logo-canalcosta-tv.jpg"}, {"hi": 1597351200, "hf": 1597353000, "t": "Especial Reportajes", "d": "Los eventos m\u00e1s destacados de la costa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/cabecera-reportajes.jpg"}, {"hi": 1597353000, "hf": 1597354800, "t": "Informativo", "d": "La actualidad de la jornada en nuestros servicios informativos.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/11/Informativo2-300x170.jpg"}, {"hi": 1597354800, "hf": 1597355400, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597355400, "hf": 1597366200, "t": "AL SOL DEL SUR", "d": "Descripci\u00f3n corta del programa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2020/07/al-sol-generico-1-300x200.jpg"}, {"hi": 1597366200, "hf": 1597388400, "t": "Redifusi\u00f3n", "d": "Redifusi\u00f3n de los porgramas m\u00e1s destacados de la jornada.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/logo-canalcosta-tv.jpg"}, {"hi": 1597388400, "hf": 1597390200, "t": "Informativo", "d": "La actualidad de la jornada en nuestros servicios informativos.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/11/Informativo2-300x170.jpg"}, {"hi": 1597390200, "hf": 1597390800, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597390800, "hf": 1597395600, "t": "Especial Reportajes", "d": "Los eventos m\u00e1s destacados de la costa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/cabecera-reportajes.jpg"}, {"hi": 1597395600, "hf": 1597408200, "t": "AL SOL DEL SUR", "d": "Descripci\u00f3n corta del programa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2020/07/al-sol-generico-1-300x200.jpg"}, {"hi": 1597408200, "hf": 1597410000, "t": "Informativo", "d": "La actualidad de la jornada en nuestros servicios informativos.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/11/Informativo2-300x170.jpg"}, {"hi": 1597410000, "hf": 1597410600, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597410600, "hf": 1597414200, "t": "Parada a Raya", "d": "Nuevo programa sobre el mundo del Caballo.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/logo-canalcosta-tv.jpg"}, {"hi": 1597414200, "hf": 1597417200, "t": "Recordando Inauguraci\u00f3n fiestas de la Bella y San Roque", "d": "Los eventos m\u00e1s destacados de la costa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/cabecera-reportajes.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597429800, "t": "AL SOL DEL SUR", "d": "Descripci\u00f3n corta del programa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2020/07/al-sol-generico-1-300x200.jpg"}, {"hi": 1597429800, "hf": 1597431600, "t": "Informativo", "d": "La actualidad de la jornada en nuestros servicios informativos.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/11/Informativo2-300x170.jpg"}, {"hi": 1597431600, "hf": 1597433400, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597433400, "hf": 1597437000, "t": "El Ambig\u00fa", "d": "Programa de entrevistas a cantantes, actores, etc...Todo lo relacionado con el Mundo de las Artes.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2020/06/ca4ba896-74c4-45b9-8c4d-fb1220d43d10-300x200.jpg"}, {"hi": 1597437000, "hf": 1597440600, "t": "La Par\u00e1 Rociera", "d": "El sentir rociero en la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2016/10/LA-PARA-ROCIERA-300x168.jpg"}, {"hi": 1597440600, "hf": 1597446000, "t": "Especial Reportajes", "d": "Los eventos, reportajes y galas m\u00e1s destacadas de la costa.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/cabecera-reportajes.jpg"}, {"hi": 1597446000, "hf": 1597447800, "t": "Informativo", "d": "La actualidad de la jornada en nuestros servicios informativos.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/11/Informativo2-300x170.jpg"}, {"hi": 1597447800, "hf": 1597448400, "t": "El Tiempo", "d": "La previsi\u00f3n de la previsi\u00f3n meteorol\u00f3gica de la provincia.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2019/09/CARTON-EL-TIEMPO-FATI-2019-20-1-230x150.jpg"}, {"hi": 1597448400, "hf": 1597471800, "t": "Redifusi\u00f3n", "d": "Redifusi\u00f3n de los porgramas m\u00e1s destacados de la jornada.", "c": "https://www.canalcostatv.es/wp-content/uploads/2014/01/logo-canalcosta-tv.jpg"}]}, {"name": "Condavision.TV", "events": [{"hi": 1597302000, "hf": 1597309200, "t": "Informativos", "d": "Informativo comarcal que repasar\u00e1 toda la actualidad del Condado de Huelva.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2014/10/CONDAVISION-NOTICIAS-300x164.jpg"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597330800, "t": "Al Sol del Sur", "d": "Magacine de verano con entrevistas, reportajes, actuaciones y concursos.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2018/07/IMAGEN-CV-PROGRAMA-AL-SOL-DEL-SUR-2018_Mesa-de-trabajo-1-copia_Mesa-de-trabajo-1-copia-300x209.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597343400, "t": "Al Sol del Sur", "d": "Magacine de verano con entrevistas, reportajes, actuaciones y concursos.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2018/07/IMAGEN-CV-PROGRAMA-AL-SOL-DEL-SUR-2018_Mesa-de-trabajo-1-copia_Mesa-de-trabajo-1-copia-300x209.jpg"}, {"hi": 1597343400, "hf": 1597348800, "t": "Informativos", "d": "Informativo comarcal que repasar\u00e1 toda la actualidad del Condado de Huelva.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2014/10/CONDAVISION-NOTICIAS-300x164.jpg"}, {"hi": 1597348800, "hf": 1597388400, "t": "Entrecalle", "d": "Conocemos la religiosidad popular del Condado de Huelva. En directo desde Villarrasa.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2017/11/ENTRECALLE-CARTON-ok-300x168.jpg"}, {"hi": 1597388400, "hf": 1597395600, "t": "Informativos", "d": "Informativo comarcal que repasar\u00e1 toda la actualidad del Condado de Huelva.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2014/10/CONDAVISION-NOTICIAS-300x164.jpg"}, {"hi": 1597395600, "hf": 1597417200, "t": "Al Sol del Sur", "d": "Magacine de verano con entrevistas, reportajes, actuaciones y concursos.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2018/07/IMAGEN-CV-PROGRAMA-AL-SOL-DEL-SUR-2018_Mesa-de-trabajo-1-copia_Mesa-de-trabajo-1-copia-300x209.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597429800, "t": "Al Sol del Sur", "d": "Magacine de verano con entrevistas, reportajes, actuaciones y concursos.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2018/07/IMAGEN-CV-PROGRAMA-AL-SOL-DEL-SUR-2018_Mesa-de-trabajo-1-copia_Mesa-de-trabajo-1-copia-300x209.jpg"}, {"hi": 1597429800, "hf": 1597435200, "t": "Informativos", "d": "Informativo comarcal que repasar\u00e1 toda la actualidad del Condado de Huelva.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2014/10/CONDAVISION-NOTICIAS-300x164.jpg"}, {"hi": 1597435200, "hf": 1597473000, "t": "Entrecalle", "d": "Conocemos la religiosidad popular del Condado de Huelva. Manzanilla.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2017/11/ENTRECALLE-CARTON-ok-300x168.jpg"}, {"hi": 1597473000, "hf": 1597482000, "t": "Informativos", "d": "Informativo comarcal que repasar\u00e1 toda la actualidad del Condado de Huelva.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2014/10/CONDAVISION-NOTICIAS-300x164.jpg"}, {"hi": 1597482000, "hf": 1597503600, "t": "Al Sol del Sur", "d": "Magacine de verano con entrevistas, reportajes, actuaciones y concursos.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2018/07/IMAGEN-CV-PROGRAMA-AL-SOL-DEL-SUR-2018_Mesa-de-trabajo-1-copia_Mesa-de-trabajo-1-copia-300x209.jpg"}, {"hi": 1597503600, "hf": 1597514400, "t": "Al Sol del Sur", "d": "Magacine de verano con entrevistas, reportajes, actuaciones y concursos.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2018/07/IMAGEN-CV-PROGRAMA-AL-SOL-DEL-SUR-2018_Mesa-de-trabajo-1-copia_Mesa-de-trabajo-1-copia-300x209.jpg"}, {"hi": 1597514400, "hf": 1597559400, "t": "Informativos", "d": "Informativo comarcal que repasar\u00e1 toda la actualidad del Condado de Huelva.", "c": "https://www.condavision.es/wp-content/uploads/2014/10/CONDAVISION-NOTICIAS-300x164.jpg"}]}, {"name": "Teleonuba.TV", "events": []}, {"name": "AragonTV.TV", "events": []}, {"name": "TPA.TV", "events": []}, {"name": "Canarias.TV", "events": []}, {"name": "MirameTV.TV", "events": [{"hi": 1597271400, "hf": 1597298700, "t": "Programaci\u00f3n de madrugada", "d": "Programaci\u00f3n de madrugada con videoclips musicales y los \u00e9xitos del momento.", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/1.jpg"}, {"hi": 1597298700, "hf": 1597309200, "t": "Eventos", "d": "Gala Peque\u00f1o Valiente.", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597312800, "t": "Gen Animal", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597312800, "hf": 1597317000, "t": "Cr\u00f3nica del Campo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/76.png"}, {"hi": 1597317000, "hf": 1597320000, "t": "M\u00e1tame La Gula", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/76.png"}, {"hi": 1597320000, "hf": 1597320300, "t": "Canarias al D\u00eda - La Tertulia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/10.png"}, {"hi": 1597320300, "hf": 1597327500, "t": "Los D\u00edaz con \u00c1ngeles", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/75.png"}, {"hi": 1597327500, "hf": 1597332600, "t": "De Cerca", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/75.png"}, {"hi": 1597332600, "hf": 1597334400, "t": "Gen Animal", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/75.png"}, {"hi": 1597334400, "hf": 1597341600, "t": "Awakers", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597355940, "t": "Tiempo de Luchar", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597357800, "hf": 1597385100, "t": "Programaci\u00f3n de madrugada", "d": "Programaci\u00f3n de madrugada con videoclips musicales y los \u00e9xitos del momento.", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/1.jpg"}, {"hi": 1597385100, "hf": 1597390200, "t": "El programa de Manuel Artiles", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/7.png"}, {"hi": 1597390200, "hf": 1597397700, "t": "Los D\u00edaz con \u00c1ngeles", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/75.png"}, {"hi": 1597397700, "hf": 1597399800, "t": "Gen Animal", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/75.png"}, {"hi": 1597399800, "hf": 1597402800, "t": "Programaci\u00f3n Internacional", "d": "Programaci\u00f3n InternacionalProgramaci\u00f3n internacional con algunos de los programas m\u00e1s famosos y aclamados de las televisiones hispanas.", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/1.jpg"}, {"hi": 1597402800, "hf": 1597404600, "t": "Cocina Conmigo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597404600, "hf": 1597406400, "t": "Tiempo de Luchar", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597406400, "hf": 1597411500, "t": "El programa de Manuel Artiles", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/7.png"}, {"hi": 1597411500, "hf": 1597415700, "t": "Cr\u00f3nica del Campo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/76.png"}, {"hi": 1597415700, "hf": 1597419000, "t": "Labores de Tierra y Mar", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/35.png"}, {"hi": 1597419000, "hf": 1597420800, "t": "Gen Animal", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/35.png"}, {"hi": 1597420800, "hf": 1597421700, "t": "Awakers", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597421700, "hf": 1597428300, "t": "Eventos", "d": "Festival Solistas.", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597428300, "hf": 1597437900, "t": "Eventos", "d": "Lo + Cool 2.0 Candelaria.", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597437900, "hf": 1597442340, "t": "Viva el Verano", "d": "Santiago del Teide.", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597446900, "hf": 1597471200, "t": "Programaci\u00f3n de madrugada", "d": "Programaci\u00f3n de madrugada con videoclips musicales y los \u00e9xitos del momento.", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/1.jpg"}, {"hi": 1597471200, "hf": 1597474200, "t": "Testigos de Primera Fila del Hogar Santa Rita", "d": "Con Equipo de Redacci\u00f3n.", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/19.jpg"}, {"hi": 1597474200, "hf": 1597476600, "t": "Dibujos Animados", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/19.jpg"}, {"hi": 1597476600, "hf": 1597481400, "t": "Eventos", "d": "Homenaje Domingo Fumero.", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597481400, "hf": 1597482900, "t": "Gen Animal", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597482900, "hf": 1597490700, "t": "Los D\u00edaz con \u00c1ngeles", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/75.png"}, {"hi": 1597490700, "hf": 1597492800, "t": "M\u00e1tame La Gula", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/75.png"}, {"hi": 1597492800, "hf": 1597498800, "t": "El programa de Manuel Artiles", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/7.png"}, {"hi": 1597498800, "hf": 1597503000, "t": "Cr\u00f3nica del Campo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/76.png"}, {"hi": 1597503000, "hf": 1597504200, "t": "Awakers", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597504200, "hf": 1597510800, "t": "Viva el Verano", "d": "Santiago del Teide.", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}, {"hi": 1597510800, "hf": 1597518900, "t": "Lucha Canaria", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://mirametv.com/images/wProgramsRadioTv/8.png"}, {"hi": 1597518900, "hf": 1597528740, "t": "Eventos", "d": "Miss Gloval Universe.", "c": "https://mirametv.com/images/wSystem/logo.png"}]}, {"name": "CMM.TV", "events": []}, {"name": "La7.TV", "events": []}, {"name": "8Burgos.TV", "events": []}, {"name": "Benavente.TV", "events": [{"hi": 1597302000, "hf": 1597303800, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597303800, "hf": 1597318200, "t": "M\u00fasica", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/musica.jpg"}, {"hi": 1597318200, "hf": 1597320000, "t": "Cocina Familiar", "d": "cetas de cocina f\u00e1ciles y accesibles con el chef Javier Romero.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2018/08/cocina-familiar.jpg"}, {"hi": 1597320000, "hf": 1597321800, "t": "Documental", "d": "cumentales etnogr\u00e1ficos m\u00e1s importantes de nuestro pa\u00eds sobre la cultura tradicional de Espa\u00f1a (oficios, fiestas, rituales). Todo ello producido, dirigido y realizado por Eugenio Monesma.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2018/04/DOCUMENTALES.jpg"}, {"hi": 1597321800, "hf": 1597323600, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597325400, "t": "Directo al Grano", "d": "s ponemos puertas al campo, todo lo que cre\u00edas saber y lo que no, en un programa para todos. Agricultura, ganader\u00eda, mediambiente y mucho m\u00e1s de una manera diferente con Pablo Rodr\u00edguez.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/DIRECTO-AL-GRANO.jpg"}, {"hi": 1597325400, "hf": 1597327200, "t": "Documental", "d": "ADICIONES Y COSTUMBRES: Los documentales con m\u00e1s premios y reconocimientos de la televisi\u00f3n. L\u00edderes en todas sus emisiones.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/DOCUMENTALES-TRADICIONES-Y-COSTUMBRES.jpg"}, {"hi": 1597327200, "hf": 1597329000, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597329000, "hf": 1597336200, "t": "Cine Western", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/Cine-Western.jpg"}, {"hi": 1597336200, "hf": 1597338000, "t": "Documental", "d": "cumentales etnogr\u00e1ficos sobre los oficios m\u00e1s antiguos de Espa\u00f1a, muchos de ellos ya perdidos. Producci\u00f3n y direcci\u00f3n Eugenio Monesma.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/TIERRA-DE-OFICIOS.jpg"}, {"hi": 1597338000, "hf": 1597341600, "t": "SERIE", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597343400, "t": "El Acomodador", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/el-acomodador.jpg"}, {"hi": 1597343400, "hf": 1597345200, "t": "Documental", "d": "ADICIONES Y COSTUMBRES: Los documentales con m\u00e1s premios y reconocimientos de la televisi\u00f3n. L\u00edderes en todas sus emisiones.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597345200, "hf": 1597347000, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597347000, "hf": 1597348800, "t": "Documental", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/documental-ritos-y-leyendas.jpg"}, {"hi": 1597348800, "hf": 1597352400, "t": "CINE", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/cine-noche2.png"}, {"hi": 1597352400, "hf": 1597354200, "t": "Documental", "d": "ADICIONES Y COSTUMBRES: Los documentales con m\u00e1s premios y reconocimientos de la televisi\u00f3n. L\u00edderes en todas sus emisiones.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597354200, "hf": 1597356000, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597356000, "hf": 1597357800, "t": "Pitlane", "d": "cho mas que un programa de motor.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/PITLANE.jpg"}, {"hi": 1597357800, "hf": 1597363200, "t": "CINE", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/cine-noche2.png"}, {"hi": 1597388400, "hf": 1597390200, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597390200, "hf": 1597404600, "t": "M\u00fasica", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/musica.jpg"}, {"hi": 1597404600, "hf": 1597406400, "t": "Cocina Familiar", "d": "cetas de cocina f\u00e1ciles y accesibles con el chef Javier Romero.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2018/08/cocina-familiar.jpg"}, {"hi": 1597406400, "hf": 1597408200, "t": "Documental", "d": "cumentales etnogr\u00e1ficos m\u00e1s importantes de nuestro pa\u00eds sobre la cultura tradicional de Espa\u00f1a (oficios, fiestas, rituales). Todo ello producido, dirigido y realizado por Eugenio Monesma.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2018/04/DOCUMENTALES.jpg"}, {"hi": 1597408200, "hf": 1597410000, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597410000, "hf": 1597411800, "t": "Parada y Fonda", "d": "ograma relacionado con el mundo del turismo donde Gloria Pajuelo recorre la pen\u00ednsula, ense\u00f1andote lugares increibles.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/PARADA-Y-FONDA-TVBENAVENTE.jpg"}, {"hi": 1597411800, "hf": 1597413600, "t": "Documental", "d": "ADICIONES Y COSTUMBRES: Los documentales con m\u00e1s premios y reconocimientos de la televisi\u00f3n. L\u00edderes en todas sus emisiones.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/DOCUMENTALES-TRADICIONES-Y-COSTUMBRES.jpg"}, {"hi": 1597413600, "hf": 1597415400, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597415400, "hf": 1597422600, "t": "Cine Western", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/Cine-Western.jpg"}, {"hi": 1597422600, "hf": 1597424400, "t": "Documental", "d": "cumentales etnogr\u00e1ficos sobre los oficios m\u00e1s antiguos de Espa\u00f1a, muchos de ellos ya perdidos. Producci\u00f3n y direcci\u00f3n Eugenio Monesma.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/TIERRA-DE-OFICIOS.jpg"}, {"hi": 1597424400, "hf": 1597428000, "t": "SERIE", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597428000, "hf": 1597429800, "t": "Historias de MODA", "d": "storias de Moda, un programa que habla de la moda espa\u00f1ola principalmente, como homenaje a sus dise\u00f1adores y peque\u00f1as historias, pero que no pierde de vista la actualidad de las tendencias y otros contenidos.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2020/07/HISTORIAS-DE-MODA.jpg"}, {"hi": 1597429800, "hf": 1597431600, "t": "Documental", "d": "ADICIONES Y COSTUMBRES: Los documentales con m\u00e1s premios y reconocimientos de la televisi\u00f3n. L\u00edderes en todas sus emisiones.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597431600, "hf": 1597433400, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597433400, "hf": 1597435200, "t": "Documental", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/documental-ritos-y-leyendas.jpg"}, {"hi": 1597435200, "hf": 1597438800, "t": "Paisajes de Caza", "d": "aisajes de Caza\u201d reconocida serie de naturaleza y caza (con m\u00e1s de 200 t\u00edtulos), de la productora KALIMA/VICENTE AMAT, realizada por Vicente Amat. La serie contempla la caza desde un punto de vista conservacionista y tradicional, ligado a la preservaci\u00f3n de los espacios naturales y la gesti\u00f3n de las especies silvestres. Los documentales que la integran han sido grabados, adem\u00e1s de en Espa\u00f1a, en otros pa\u00edses europeos, africanos y sudamericanos. Y se han emitido en m\u00e1s de veinte televisiones de Europa.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2020/05/paisajes-de-caza.jpg"}, {"hi": 1597438800, "hf": 1597440600, "t": "Documental", "d": "ADICIONES Y COSTUMBRES: Los documentales con m\u00e1s premios y reconocimientos de la televisi\u00f3n. L\u00edderes en todas sus emisiones.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597440600, "hf": 1597442400, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597442400, "hf": 1597444200, "t": "I Love Espa\u00f1a", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/I-LOVE-ESPA\u00d1A.jpg"}, {"hi": 1597444200, "hf": 1597449600, "t": "CINE", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/cine-noche2.png"}, {"hi": 1597474800, "hf": 1597476600, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597476600, "hf": 1597491000, "t": "M\u00fasica", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/musica.jpg"}, {"hi": 1597491000, "hf": 1597492800, "t": "La Consulta del Doctor", "d": "do lo que quieres saber sobre salud con tu m\u00e9dico de cabecera. El doctor Armando Capilla te trae a los mejores m\u00e9dicos especialistas para resolver y aclarar tus dudas. En La Consulta Del Doctor cuidamos de ti.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/LA-CONSULTA-DEL-DOCTOR.jpg"}, {"hi": 1597492800, "hf": 1597494600, "t": "Documental", "d": "cumentales etnogr\u00e1ficos m\u00e1s importantes de nuestro pa\u00eds sobre la cultura tradicional de Espa\u00f1a (oficios, fiestas, rituales). Todo ello producido, dirigido y realizado por Eugenio Monesma.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2018/04/DOCUMENTALES.jpg"}, {"hi": 1597494600, "hf": 1597496400, "t": "NOTICIAS Benavente Hoy", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2013/03/wp_logo.jpg"}, {"hi": 1597496400, "hf": 1597498200, "t": "El Destino + Top", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/destino-top.jpg"}, {"hi": 1597498200, "hf": 1597500000, "t": "Documental", "d": "ADICIONES Y COSTUMBRES: Los documentales con m\u00e1s premios y reconocimientos de la televisi\u00f3n. L\u00edderes en todas sus emisiones.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/DOCUMENTALES-TRADICIONES-Y-COSTUMBRES.jpg"}, {"hi": 1597500000, "hf": 1597501800, "t": "El Rinc\u00f3n de Carlos", "d": "da semana su director y presentador, Carlos Fern\u00e1ndez Tabernero, a trav\u00e9s de im\u00e1genes y entrevistas, muestra a los espectadores de forma entra\u00f1able y coloquial los lugares y vivencias que \u00e9l y su equipo han experimentado en los rincones m\u00e1s remotos y variados del mundo.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/EL-RINCON-DE-CARLOS-1.jpg"}, {"hi": 1597501800, "hf": 1597509000, "t": "Cine Western", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/Cine-Western.jpg"}, {"hi": 1597509000, "hf": 1597510800, "t": "Documental", "d": "cumentales etnogr\u00e1ficos sobre los oficios m\u00e1s antiguos de Espa\u00f1a, muchos de ellos ya perdidos. Producci\u00f3n y direcci\u00f3n Eugenio Monesma.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/TIERRA-DE-OFICIOS.jpg"}, {"hi": 1597510800, "hf": 1597514400, "t": "La Partytura", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/la-partytura.jpg"}, {"hi": 1597514400, "hf": 1597518000, "t": "Culture Clubbing", "d": "movimiento Cultura de Club nace con base en la m\u00fasica electr\u00f3nica y los Dj\u00b4s creadores de la misma, pero ahora va m\u00e1s all\u00e1, pues alrededor de estos eventos surge toda una proyecci\u00f3n de M\u00fasica, Moda, Tecnolog\u00eda y Gastronom\u00eda, que re\u00fane a todo tipo de creadores y productores all\u00ed donde se celebran. Es el caso del Internacional Music Summit (IMS) de Ibiza donde arrancamos esta serie de programas que nos llevar\u00e1 a diferentes partes del mundo, que se han unido ya a este movimiento cultural. De la mano de DJ Sandy Love nos introduciremos en la nueva cultura discotequera, que como podremos descubrir va mucho m\u00e1s all\u00e1 de lo que pensar\u00edamos. Un programa pionero y que cubrir\u00e1 un espectro televisivo juvenil, muy interesante para las televisiones del Grupo.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2020/05/culture-clubbing.jpg"}, {"hi": 1597518000, "hf": 1597519800, "t": "Pitlane", "d": "cho mas que un programa de motor.", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2015/08/PITLANE.jpg"}, {"hi": 1597519800, "hf": 1597521600, "t": "Documental", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/documental-ritos-y-leyendas.jpg"}, {"hi": 1597521600, "hf": 1597528800, "t": "El Callej\u00f3n de las Maravillas", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.tvbenavente.es/wp-content/uploads/2019/07/el-callejon-de-las-maravillas.jpg"}]}, {"name": "TV3.TV", "events": []}, {"name": "324.TV", "events": []}, {"name": "C33.TV", "events": []}, {"name": "Super.TV", "events": []}, {"name": "La1_CAT.TV", "events": []}, {"name": "La2_CAT.TV", "events": []}, {"name": "E3.TV", "events": []}, {"name": "BTV.TV", "events": []}, {"name": "Terres.TV", "events": []}, {"name": "Extremadura.TV", "events": []}, {"name": "TVGAL.TV", "events": []}, {"name": "IB3.TV", "events": []}, {"name": "Fibwi.TV", "events": []}, {"name": "TVR.TV", "events": []}, {"name": "Telemadrid.TV", "events": []}, {"name": "LaOtra.TV", "events": []}, {"name": "MelillaTV.TV", "events": [{"hi": 1597305600, "hf": 1597307400, "t": "Aprende con Nosotros - Educaci\u00f3n Primaria", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597307400, "hf": 1597309200, "t": "ep06", "d": "Body Burpees.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597311000, "t": "Rafael Torreblanca - Pte- Torreblanca FS", "d": "Dale Cancha.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597311000, "hf": 1597314600, "t": "El Enfoque Juvenil", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597314600, "hf": 1597316400, "t": "ep02", "d": "Total Challenge.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597316400, "hf": 1597320000, "t": "Mel\u00f3mano", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597320000, "hf": 1597321800, "t": "Legado Militar", "d": "La evoluci\u00f3n del ej\u00e9rcito y su imagen a ra\u00edz de la guerra de \u00c1frica.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2019/03/Legado_militar-1024x368.jpg"}, {"hi": 1597321800, "hf": 1597323600, "t": "ep02", "d": "Ponte en Mis Zapatos.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597325400, "t": "Nagora y Pablo", "d": "Con Ellos Aprend\u00ed.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597325400, "hf": 1597327200, "t": "Paper Mario", "d": "New Player.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597327200, "hf": 1597329000, "t": "Aprende con Nosotros - Educaci\u00f3n Infantil", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597329000, "hf": 1597330800, "t": "Aprende con Nosotros - Educaci\u00f3n Primaria", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597334400, "t": "Melillenses por el Mundo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2019/03/portada-melillenses.jpg"}, {"hi": 1597334400, "hf": 1597336200, "t": "Responde y Gana", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597336200, "hf": 1597338000, "t": "El Se\u00f1or Albert\u00ed", "d": "En Casa con Sarap\u00edn.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597338000, "hf": 1597339800, "t": "ep07", "d": "Body Burpees.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597339800, "hf": 1597341600, "t": "Skate sobre ruedas", "d": "Melilla Alternativa.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597341600, "hf": 1597343400, "t": "Noodles de arroz y pollo con verduras", "d": "El Chef en Casa.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597343400, "hf": 1597345200, "t": "Informativo", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/03/Informativo-Caratula_programa.jpg"}, {"hi": 1597345200, "hf": 1597347000, "t": "ep02", "d": "Total Challenge.", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597347000, "hf": 1597348800, "t": "Hogar \u00bfDulce Hogar?", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597348800, "hf": 1597350600, "t": "Con un Polo Flash", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}, {"hi": 1597350600, "hf": 1597352400, "t": "La Puerta Verde", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://www.inmusa.es/wp-content/uploads/2018/02/inmusa-tvm-1.png"}]}, {"name": "7RM.TV", "events": []}, {"name": "PopularMU.TV", "events": []}, {"name": "NaTV.TV", "events": []}, {"name": "ETB1.TV", "events": []}, {"name": "ETB2.TV", "events": []}, {"name": "APUNT.TV", "events": []}, {"name": "TeleElx.TV", "events": []}, {"name": "8M.TV", "events": []}, {"name": "Libertad.TV", "events": []}, {"name": "ETBSAT.TV", "events": []}, {"name": "TVGA.TV", "events": []}, {"name": "ATVHD.TV", "events": [{"hi": 1597273200, "hf": 1597298400, "t": "\u00c0rea Andorra Difusi\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597298400, "hf": 1597302000, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597302000, "hf": 1597309200, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597310100, "t": "Exercicis f\u00edsics per a la gent gran", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597310100, "hf": 1597316400, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597316400, "hf": 1597317600, "t": "Andorra Actualitat (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597317600, "hf": 1597318500, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597318500, "hf": 1597318800, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597318800, "hf": 1597319100, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597319100, "hf": 1597320600, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597320600, "hf": 1597322700, "t": "Mem\u00f2ries d'arxiu: GPS, amb Marc de las Heras: Alt Urgell i la Cerdanya", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597322700, "hf": 1597323600, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597323600, "hf": 1597326600, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597326600, "hf": 1597329900, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597329900, "hf": 1597330800, "t": "Exercicis f\u00edsics per a la gent gran", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597334400, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597334400, "hf": 1597336200, "t": "Informatiu Tarda", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597336200, "hf": 1597338000, "t": "Informatiu France 24", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597338000, "hf": 1597339800, "t": "Andorra Actualitat (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597339800, "hf": 1597340100, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597340100, "hf": 1597343700, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597343700, "hf": 1597344000, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597344000, "hf": 1597344300, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597344300, "hf": 1597345800, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597345800, "hf": 1597346700, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597346700, "hf": 1597348500, "t": "Hist\u00f2ries: Els fets de Prats de Moll\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597348500, "hf": 1597359600, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597359600, "hf": 1597384800, "t": "\u00c0rea Andorra Difusi\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597384800, "hf": 1597388400, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597388400, "hf": 1597395600, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597395600, "hf": 1597396500, "t": "Exercicis f\u00edsics per a la gent gran", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597396500, "hf": 1597402800, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597402800, "hf": 1597404000, "t": "Andorra Actualitat (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597404000, "hf": 1597404900, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597404900, "hf": 1597405200, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597405200, "hf": 1597405500, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597405500, "hf": 1597407000, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597407000, "hf": 1597408800, "t": "Hist\u00f2ries: Els fets de Prats de Moll\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597408800, "hf": 1597410000, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597410000, "hf": 1597413000, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597413000, "hf": 1597416300, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597416300, "hf": 1597417200, "t": "Exercicis f\u00edsics per a la gent gran", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597420800, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597420800, "hf": 1597422600, "t": "Informatiu Tarda", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597422600, "hf": 1597424400, "t": "Informatiu France 24", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597424400, "hf": 1597426200, "t": "Andorra Actualitat (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597426200, "hf": 1597426500, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597426500, "hf": 1597430100, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597430100, "hf": 1597430400, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597430400, "hf": 1597430700, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597430700, "hf": 1597432200, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597432200, "hf": 1597433100, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597433100, "hf": 1597434900, "t": "Mem\u00f2ries d'arxiu: GPS, amb Marc de las Heras: Alt Urgell i la Cerdanya", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597434900, "hf": 1597446000, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597446000, "hf": 1597474800, "t": "\u00c0rea Andorra Difusi\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597474800, "hf": 1597478400, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597478400, "hf": 1597482000, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597482000, "hf": 1597482900, "t": "Exercicis f\u00edsics per a la gent gran", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597482900, "hf": 1597489200, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597489200, "hf": 1597490400, "t": "Andorra Actualitat (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597490400, "hf": 1597491300, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597491300, "hf": 1597491600, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597491600, "hf": 1597491900, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597491900, "hf": 1597493400, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597493400, "hf": 1597495200, "t": "Hist\u00f2ries: Dos senyors per un sol poble", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597495200, "hf": 1597495800, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597495800, "hf": 1597496400, "t": "La Terre vue du Sport", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597496400, "hf": 1597497900, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597497900, "hf": 1597501500, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597501500, "hf": 1597503000, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597503000, "hf": 1597503900, "t": "Exercicis f\u00edsics per a la gent gran", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597503900, "hf": 1597512900, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597512900, "hf": 1597516500, "t": "Club Piolet", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597516500, "hf": 1597516800, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597516800, "hf": 1597517100, "t": "El Tr\u00e0nsit", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597517100, "hf": 1597518600, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597518600, "hf": 1597519500, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597519500, "hf": 1597521300, "t": "Hist\u00f2ries: Dos senyors per un sol poble", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597521300, "hf": 1597523100, "t": "Hist\u00f2ries: Els fets de Prats de Moll\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597523100, "hf": 1597523700, "t": "La Terre vue du Sport", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597523700, "hf": 1597532400, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}]}, {"name": "ATVCW.TV", "events": [{"hi": 1597273200, "hf": 1597294800, "t": "\u00c0rea Andorra Difusi\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597294800, "hf": 1597298400, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597298400, "hf": 1597309200, "t": "Obert per vacances (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597309200, "hf": 1597316400, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597316400, "hf": 1597318200, "t": "Andorra actualitat", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597318200, "hf": 1597318800, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597318800, "hf": 1597319100, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597319100, "hf": 1597320600, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597320600, "hf": 1597327200, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597327200, "hf": 1597330800, "t": "Obert per vacances (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597330800, "hf": 1597336200, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597336200, "hf": 1597338000, "t": "Informatiu France 24", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597338000, "hf": 1597339800, "t": "Andorra actualitat", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597339800, "hf": 1597343700, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597343700, "hf": 1597344300, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597344300, "hf": 1597345800, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597345800, "hf": 1597346700, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597346700, "hf": 1597348500, "t": "Hist\u00f2ries: Els fets de Prats de Moll\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597348500, "hf": 1597359600, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597359600, "hf": 1597381200, "t": "\u00c0rea Andorra Difusi\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597381200, "hf": 1597384800, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597384800, "hf": 1597395600, "t": "Obert per vacances (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597395600, "hf": 1597402800, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597402800, "hf": 1597404600, "t": "Andorra actualitat", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597404600, "hf": 1597405200, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597405200, "hf": 1597405500, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597405500, "hf": 1597407000, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597407000, "hf": 1597413600, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597413600, "hf": 1597417200, "t": "Obert per vacances (RNA)", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597417200, "hf": 1597422600, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597422600, "hf": 1597424400, "t": "Informatiu France 24", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597424400, "hf": 1597426200, "t": "Andorra actualitat", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597426200, "hf": 1597430100, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597430100, "hf": 1597430700, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597430700, "hf": 1597432200, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597432200, "hf": 1597433100, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597433100, "hf": 1597434900, "t": "Mem\u00f2ries d'arxiu: GPS, amb Marc de las Heras: Alt Urgell i la Cerdanya", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597434900, "hf": 1597445700, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597445700, "hf": 1597467600, "t": "\u00c0rea Andorra Difusi\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597467600, "hf": 1597489200, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597489200, "hf": 1597491000, "t": "Andorra actualitat", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597491000, "hf": 1597491600, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597491600, "hf": 1597491900, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597491900, "hf": 1597493400, "t": "Informatiu migdia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597493400, "hf": 1597514400, "t": "Not\u00edcies andorradifusio.ad", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597514400, "hf": 1597516500, "t": "Andorra actualitat", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597516500, "hf": 1597517100, "t": "Va ser not\u00edcia", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597517100, "hf": 1597518600, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597518600, "hf": 1597519500, "t": "Amb 2 Fogons, amb Carles Flinch", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597519500, "hf": 1597521300, "t": "Hist\u00f2ries: Dos senyors per un sol poble", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597521300, "hf": 1597523100, "t": "Hist\u00f2ries: Els fets de Prats de Moll\u00f3", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597523100, "hf": 1597523700, "t": "La Terre vue du Sport", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}, {"hi": 1597523700, "hf": 1597532400, "t": "Informatiu vespre", "d": "Sin descripci\u00f3n", "c": "https://raw.githubusercontent.com/HelmerLuzo/TDTChannels_EPG/master/Logo.jpg"}]}, {"name": "RT espa\u00f1ol", "events": []}, {"name": "France24.TV", "events": []}, {"name": "DW.TV", "events": []}, {"name": "Bloom.TV", "events": []}, {"name": "Zee.TV", "events": []}, {"name": "NTN24.TV", "events": []}, {"name": "TeleSUR.TV", "events": []}, {"name": "CGTN.TV", "events": []}, {"name": "AlJQ.TV", "events": []}, {"name": "HarleyM.TV", "events": [{"hi": 1597308902, "hf": 1597310571, "t": "Tracking", "d": "Get inside the mind of Harley-Davidson racers.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597310571, "hf": 1597314108, "t": "Hoonigan Builds a Hooligan", "d": "Zak and the team from Hoonigan build a Hooligan flat track motorcycle with the help of some friends.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}]}, {"name": "HarleyR.TV", "events": [{"hi": 1597311391, "hf": 1597320630, "t": "Flat Out Friday: Indoor Flat Track Racing", "d": "The best (and worst) racers come together for an epic night of thrills, spills and flat out fun, captured live from Harley-Davidson's home, Milwaukee, Wisconsin.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597320630, "hf": 1597324308, "t": "The Race of Gentleman", "d": "The historic Race of Gentleman features the best of vintage bikes and cars, racing in unique environments.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597324308, "hf": 1597325907, "t": "NHRA Pro Stock Motorcycle Racing - Charlotte, NC (1) (2019)", "d": "Watch as Harley-Davidson NHRA Pro Stock Motorcycle racers Angelle Sampey, Eddie Krawiec and Andrew Hines battle for the finish line through the 2019 season.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597325907, "hf": 1597326941, "t": "NHRA Pro Stock Motorcycle Racing - Chicago, IL (2019)", "d": "Watch as Harley-Davidson NHRA Pro Stock Motorcycle racers Angelle Sampey, Eddie Krawiec and Andrew Hines battle for the finish line through the 2019 season.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597326941, "hf": 1597333117, "t": "The Countdown: NHRA Pro Stock Motorcycle Racing (2019)", "d": "Harley-Davidson/Vance &amp; Hines NHRA Pro Stock Motorcycle riders Andrew Hines, Eddie Krawiec and Angelle Sampey battle head-to-head with NHRA's top riders throughout the 2019 Countdown.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597333117, "hf": 1597342355, "t": "Flat Out Friday: Indoor Flat Track Racing", "d": "The best (and worst) racers come together for an epic night of thrills, spills and flat out fun, captured live from Harley-Davidson's home, Milwaukee, Wisconsin.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}]}, {"name": "HarleyF.TV", "events": [{"hi": 1597307597, "hf": 1597309396, "t": "Learn More: Riding Gear", "d": "Harley-Davisdon staff takes viewers through the functionality and details of H-D Connect.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597309396, "hf": 1597314799, "t": "Learn More: Parts &amp; Accessories", "d": "Harley-Davidson staff describes how to make a bike uniquely yours with genuine parts and accessories.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597314799, "hf": 1597316599, "t": "Learn More: FXRG Touring Gear", "d": "Get in-depth knowledge on the popular FXRG line of touring gear from Harley-Davidson.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597316599, "hf": 1597322000, "t": "Learn More: Parts &amp; Accessories", "d": "Harley-Davidson staff describes how to make a bike uniquely yours with genuine parts and accessories.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597322000, "hf": 1597327400, "t": "Learn More: Parts &amp; Accessories", "d": "Harley-Davidson staff describes how to make a bike uniquely yours with genuine parts and accessories.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597327400, "hf": 1597330998, "t": "The Power of Screamin' Eagle", "d": "Take your ride to the next level with H-D Genuine Screamin\u00e2\u20ac\u2122 Eagle parts and accessories.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597330998, "hf": 1597332797, "t": "Learn More: Riding Gear", "d": "Harley-Davisdon staff takes viewers through the functionality and details of H-D Connect.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597332797, "hf": 1597338199, "t": "Learn More: Parts &amp; Accessories", "d": "Harley-Davidson staff describes how to make a bike uniquely yours with genuine parts and accessories.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597338199, "hf": 1597339999, "t": "Learn More: FXRG Touring Gear", "d": "Get in-depth knowledge on the popular FXRG line of touring gear from Harley-Davidson.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597339999, "hf": 1597345400, "t": "Learn More: Parts &amp; Accessories", "d": "Harley-Davidson staff describes how to make a bike uniquely yours with genuine parts and accessories.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}]}, {"name": "HarleyG.TV", "events": [{"hi": 1597307062, "hf": 1597308861, "t": "Harley-Davidson Dark Custom", "d": "The famous Dark Custom line balances raw aluminum and satin surfaces with a sinister look.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597308861, "hf": 1597312461, "t": "Off-Road Racing: The Mint 400", "d": "Riders take the challenge of building and racing bikes, enduring the 160-mile Mint 400 course.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597312461, "hf": 1597314260, "t": "Inside Harley-Davidson", "d": "Learn about the benefits of engineered Harley-Davidson products for you and your motorcycle.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597314260, "hf": 1597316061, "t": "First Time Harley", "d": "Experience the first-time joy of riders finding their freedom about a Harley-Davidson.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597316061, "hf": 1597317862, "t": "First Time Harley", "d": "Experience the first-time joy of riders finding their freedom about a Harley-Davidson.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597317862, "hf": 1597319661, "t": "Harley-Davidson Dark Custom", "d": "The famous Dark Custom line balances raw aluminum and satin surfaces with a sinister look.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597319661, "hf": 1597323261, "t": "Off-Road Racing: The Mint 400", "d": "Riders take the challenge of building and racing bikes, enduring the 160-mile Mint 400 course.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597323261, "hf": 1597325092, "t": "Inside Harley-Davidson", "d": "Learn about the benefits of engineered Harley-Davidson products for you and your motorcycle.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597325092, "hf": 1597328658, "t": "Hoonigan Builds a Hooligan", "d": "Zak and the team from Hoonigan build a Hooligan flat track motorcycle with the help of some friends.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597328658, "hf": 1597330457, "t": "Battle of the Kings", "d": "Dealers from around the globe create their ultimate custom masterpiece from new Harley-Davidson motorcycles.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597330457, "hf": 1597332257, "t": "Harley-Davidson Dark Custom", "d": "The famous Dark Custom line balances raw aluminum and satin surfaces with a sinister look.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597332257, "hf": 1597335856, "t": "Off-Road Racing: The Mint 400", "d": "Riders take the challenge of building and racing bikes, enduring the 160-mile Mint 400 course.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597335856, "hf": 1597337655, "t": "Inside Harley-Davidson", "d": "Learn about the benefits of engineered Harley-Davidson products for you and your motorcycle.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597337655, "hf": 1597339456, "t": "First Time Harley", "d": "Experience the first-time joy of riders finding their freedom about a Harley-Davidson.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597339456, "hf": 1597341257, "t": "First Time Harley", "d": "Experience the first-time joy of riders finding their freedom about a Harley-Davidson.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597341257, "hf": 1597343056, "t": "Harley-Davidson Dark Custom", "d": "The famous Dark Custom line balances raw aluminum and satin surfaces with a sinister look.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}, {"hi": 1597343056, "hf": 1597346656, "t": "Off-Road Racing: The Mint 400", "d": "Riders take the challenge of building and racing bikes, enduring the 160-mile Mint 400 course.", "c": "https://i.ibb.co/Zzns8dc/H-D-TV-logo-300.png"}]}, {"name": "los40.Radio", "events": []}, {"name": "los40classic.Radio", "events": []}, {"name": "los40dance.Radio", "events": []}, {"name": "los40urban.Radio", "events": []}]